msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openDCIM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-17 10:09-0600\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

#: bulk_cabinet.php:12
msgid "Bulk Cabinet Importer"
msgstr "Bulk Cabinet Importer"

#: bulk_cabinet.php:61 bulk_container.php:62 bulk_importer.php:61
#: bulk_moves.php:60 bulk_network.php:60 bulk_power.php:60
msgid ""
"Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed below."
msgstr ""
"Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed below."

#: bulk_cabinet.php:62 bulk_container.php:63 bulk_departments.php:62
#: bulk_importer.php:62 bulk_moves.php:61 bulk_network.php:61 bulk_power.php:61
#: bulk_templates.php:61 bulk_users.php:61
msgid "Mouse over each field for help text."
msgstr "Mouse over each field for help text."

#: bulk_cabinet.php:101 bulk_container.php:102 bulk_departments.php:101
#: bulk_importer.php:343 bulk_moves.php:272 bulk_network.php:107
#: bulk_power.php:107 bulk_templates.php:100 bulk_users.php:100
msgid "Process"
msgstr "Process"

#: bulk_cabinet.php:248 bulk_container.php:245 bulk_departments.php:191
#: bulk_importer.php:500 bulk_network.php:310 bulk_power.php:256
#: bulk_templates.php:208 bulk_users.php:196
msgid "All records imported successfully."
msgstr "All records imported successfully."

#: bulk_cabinet.php:250 bulk_container.php:247 bulk_departments.php:193
#: bulk_importer.php:502 bulk_moves.php:414 bulk_network.php:312
#: bulk_power.php:258 bulk_templates.php:210 bulk_users.php:198
msgid ""
"At least one error was encountered processing the file.  Please see below."
msgstr ""
"At least one error was encountered processing the file.  Please see below."

#: bulk_cabinet.php:260 bulk_container.php:257 bulk_departments.php:203
#: bulk_importer.php:512 bulk_moves.php:424 bulk_network.php:322
#: bulk_power.php:268 bulk_templates.php:220 bulk_users.php:208
msgid "Select file to upload:"
msgstr "Select file to upload:"

#: bulk_container.php:14
msgid "Bulk Container/Datacenter Importer"
msgstr "Bulk Container/Datacenter Importer"

#: bulk_departments.php:13
#, fuzzy
msgid "Bulk Department Importer"
msgstr "部门名称"

#: bulk_departments.php:61
msgid ""
"Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed "
"below.  Any records matching an existing Department Name will be rejected."
msgstr ""
"Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed "
"below.  Any records matching an existing Department Name will be rejected."

#: bulk_departments.php:157
msgid "Department name already exists in database: "
msgstr "Department name already exists in database: "

#: bulk_departments.php:167
msgid "Invalid hex color code entered:"
msgstr "Invalid hex color code entered:"

#: bulk_departments.php:172
msgid "Classification is not a valid entry in your site configuration:"
msgstr "Classification is not a valid entry in your site configuration:"

#: bulk_departments.php:182
#, fuzzy
msgid "Created new Department:"
msgstr "新部门"

#: bulk_importer.php:13
msgid "Bulk Device Importer"
msgstr "Bulk Device Importer"

#: bulk_importer.php:101 bulk_moves.php:107
msgid "Validate"
msgstr "Validate"

#: bulk_importer.php:135
msgid "The following required fields are not mapped"
msgstr "The following required fields are not mapped"

#: bulk_importer.php:205
msgid ""
"The following values in the import file require entries in openDCIM before "
"you may proceed."
msgstr ""
"The following values in the import file require entries in openDCIM before "
"you may proceed."

#: bulk_importer.php:213 cabinets.php:258 cabnavigator.php:51 cabrow.php:166
#: /home/runner/openDCIM/pathmaker.php:496 pathmaker.php:508
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:605 report_cabinets.php:71
#: report_diverse_power_exceptions.php:163 report_network_map.php:624
#: report_outage_simulator.php:45 report_panel_schedule.php:52
#: report_panel_schedule.php:170 report_power_distribution.php:164
#: report_power_utilization.php:163 report_project_outage_simulator.php:46
#: report_project_outage_simulator.php:277 report_projects.php:145
#: report_sensors.php:23 report_tags.php:33 report_xml_CFD.php:61
#: search_export.php:149 zone.php:138 classes/Device.class.php:2613
#: classes/PowerDistribution.class.php:553
msgid "Data Center"
msgstr "数据中心"

#: bulk_importer.php:223 bulk_moves.php:230 cabinets.php:246 dc_stats.php:317
#: devices.php:2007 pathmaker.php:227 pathmaker.php:304 pathmaker.php:470
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:221 paths.php:296
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:380 report_cabinets.php:187
#: report_contact.php:486 report_cost.php:469 report_exception.php:165
#: report_exception.php:235 report_network_map.php:620
#: report_project_outage_simulator.php:346 report_projects.php:144
#: workorder.php:156 zone_stats.php:305 classes/Device.class.php:2613
#: classes/PowerDistribution.class.php:553
msgid "Cabinet"
msgstr "机柜"

#: bulk_importer.php:234 cdu_templates.php:101 connections_spreadsheet.php:48
#: device_manufacturers.php:177 device_templates.php:754
#: report_vendor_model.php:44
msgid "Manufacturer"
msgstr "设备生产商"

#: bulk_importer.php:245 cabaudit.php:510 cabinets.php:315 cabnavigator.php:50
#: cdu_templates.php:113 connections_spreadsheet.php:50
#: device_templates.php:766
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: bulk_importer.php:256 departments.php:176 /home/runner/openDCIM/index.php:45
#: report_contact.php:433 report_cost.php:417 report_department.php:161
#: report_exception.php:158 report_exception.php:213
#: report_vm_by_department.php:205
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: bulk_importer.php:269 devices.php:986 /home/runner/openDCIM/devices.php:1965
#: report_aging.php:425 report_aging.php:460
#: report_project_outage_simulator.php:354 report_warranty.php:439
#: report_warranty.php:472 search_export.php:161
msgid "Primary Contact"
msgstr "主要联系人"

#: bulk_importer.php:325 bulk_moves.php:254
msgid "Collision Detected"
msgstr "Collision Detected"

#: bulk_importer.php:336 bulk_moves.php:265
msgid "The file has passed validation.  Press the Process button to import."
msgstr "The file has passed validation.  Press the Process button to import."

#: bulk_importer.php:422
msgid "Parent device does not exist at specified location."
msgstr "Parent device does not exist at specified location."

#: bulk_moves.php:12
msgid "Bulk Device Moves/Deletes"
msgstr "Bulk Device Moves/Deletes"

#: bulk_moves.php:100
msgid ""
"The type of key field that is being used to match devices in openDCIM.  Only "
"one type may be specified per file.   ie - If you choose DatabaseKey, then "
"DeviceID, Cabinet, and DataCenterID fields must utilize the applicable ID."
msgstr ""
"The type of key field that is being used to match devices in openDCIM.  Only "
"one type may be specified per file.   ie - If you choose DatabaseKey, then "
"DeviceID, Cabinet, and DataCenterID fields must utilize the applicable ID."

#: bulk_moves.php:100 bulk_network.php:100 bulk_power.php:100
msgid "KeyField"
msgstr "KeyField"

#: bulk_moves.php:154
msgid ""
"The following values in the bulk move/delete file require entries in "
"openDCIM before you may proceed."
msgstr ""
"The following values in the bulk move/delete file require entries in "
"openDCIM before you may proceed."

#: bulk_moves.php:412
msgid "All records processed successfully."
msgstr "All records processed successfully."

#: bulk_network.php:12
msgid "Bulk Network Importer"
msgstr "Bulk Network Importer"

#: bulk_network.php:100 bulk_power.php:100
msgid ""
"The type of key field that is being used to match devices in openDCIM.  Only "
"one type may be specified per file."
msgstr ""
"The type of key field that is being used to match devices in openDCIM.  Only "
"one type may be specified per file."

#: bulk_power.php:12
msgid "Bulk Power Importer"
msgstr "Bulk Power Importer"

#: bulk_templates.php:12
#, fuzzy
msgid "Bulk Device Template Importer"
msgstr "编辑设备模板"

#: bulk_templates.php:60
msgid ""
"This template importer is to get the bare minimum information entered.   For "
"a more robust template sharing system, use the online repository."
msgstr ""
"This template importer is to get the bare minimum information entered.   For "
"a more robust template sharing system, use the online repository."

#: bulk_templates.php:164
#, fuzzy
msgid "Created Template:"
msgstr "更新模板"

#: bulk_templates.php:195
#, fuzzy
msgid "Error:  Unable to add template for"
msgstr "更新端口模板错误"

#: bulk_templates.php:199
#, fuzzy
msgid "Error:  Invalid DeviceType specified"
msgstr "未指定初始设备"

#: bulk_templates.php:203
#, fuzzy
msgid "Error:  Manufacturer name "
msgstr "制造日期"

#: bulk_templates.php:203
#, fuzzy
msgid "not in database."
msgstr "在数据库中实施"

#: bulk_users.php:12
msgid "Bulk User Authorization Importer"
msgstr "Bulk User Authorization Importer"

#: bulk_users.php:60
msgid ""
"Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed "
"below.  Any UserID already in the system will be updated."
msgstr ""
"Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed "
"below.  Any UserID already in the system will be updated."

#: bulk_users.php:170
msgid "Created new person account:"
msgstr "Created new person account:"

#: bulk_users.php:174
msgid "Updated existing person account:"
msgstr "Updated existing person account:"

#: cabaudit.php:49 report_aging.php:91 report_asset.php:25 report_audit.php:44
#: report_audit_frequency.php:29 report_contact.php:38 report_cost.php:42
#: report_department.php:32 report_diverse_power_exceptions.php:31
#: report_exception.php:36 report_power_distribution.php:32
#: report_power_utilization.php:31 report_vm_by_department.php:38
#: report_warranty.php:106
msgid "Information Technology Services"
msgstr "信息技术服务"

#: cabaudit.php:52
msgid "Cabinet Audit Report"
msgstr "机柜审核报告"

#: cabaudit.php:53 /home/runner/openDCIM/devices.php:2482 report_aging.php:95
#: report_asset.php:29 report_audit.php:321 report_audit.php:417
#: report_audit_frequency.php:33 report_contact.php:42 report_cost.php:46
#: report_department.php:36 report_diverse_power_exceptions.php:35
#: report_exception.php:40 report_power_distribution.php:36
#: report_power_utilization.php:35 report_supply_status.php:64
#: report_vm_by_department.php:42 report_warranty.php:110
#: template_mpdf_reports.inc.php:79
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: cabaudit.php:54 cabnavigator.php:49 report_audit.php:286
#: report_audit_frequency.php:242
msgid "Last Audit"
msgstr "最后审核"

#: cabaudit.php:62 report_aging.php:102 report_asset.php:36 report_audit.php:55
#: report_audit_frequency.php:40 report_contact.php:49 report_cost.php:53
#: report_department.php:43 report_diverse_power_exceptions.php:42
#: report_exception.php:47 report_power_distribution.php:43
#: report_power_utilization.php:42 report_vm_by_department.php:49
#: report_warranty.php:117
msgid "Page"
msgstr "页"

#: cabaudit.php:399 report_audit.php:321 report_audit.php:417
#: report_audit_frequency.php:242 report_diverse_power_exceptions.php:167
#: report_power_utilization.php:167
msgid "Cabinet Location"
msgstr "机柜位置"

#: cabaudit.php:404 cabaudit.php:510 configuration.php:2753 devices.php:1878
#: rackrequest.php:351 report_aging.php:425 report_aging.php:460
#: report_asset.php:54 report_warranty.php:439 report_warranty.php:472
#: sidebar.inc.php:18 workorder.php:156
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: cabaudit.php:404
msgid "SerialNo"
msgstr "序列号"

#: cabaudit.php:404
msgid "AssetTag"
msgstr "资产标签"

#: cabaudit.php:404 connections_spreadsheet.php:58 devices.php:2049
#: rackrequest.php:471 report_asset.php:54 report_contact.php:486
#: report_cost.php:469 report_diverse_power_exceptions.php:167
#: report_exception.php:165 report_exception.php:235
#: report_power_utilization.php:167 report_project_outage_simulator.php:352
#: search_export.php:151 search_export_storage_room.php:65 workorder.php:156
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: cabaudit.php:404 report_contact.php:486 report_cost.php:469
#: report_exception.php:165 report_exception.php:235
msgid "Rack Units"
msgstr "机位"

#: cabaudit.php:404
msgid "#Ports"
msgstr "#Ports"

#: cabaudit.php:404
msgid "#PS"
msgstr "#PS"

#: cabaudit.php:404
msgid "PowerConnection1"
msgstr "电源连接1"

#: cabaudit.php:404
msgid "PowerConnection2"
msgstr "电源连接2"

#: cabaudit.php:404
msgid "DeviceType"
msgstr "设备类型"

#: cabaudit.php:504
msgid "PDUs at"
msgstr "PDU位于"

#: cabaudit.php:510
msgid "NumOutputs"
msgstr "输出编号"

#: cabaudit.php:510
msgid "PanelLabel"
msgstr "面板标签"

#: cabaudit.php:510
msgid "PanelPole"
msgstr "磁性面板"

#: cabinets.php:5 cabnavigator.php:5 /home/runner/openDCIM/rowview.php:5
msgid "Data Center Cabinet Inventory"
msgstr "数据中心机柜库存"

#: cabinets.php:79 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:41 cdu_templates.php:48
#: container.php:32 datacenter.php:51 device_manufacturers.php:58
#: device_templates.php:261 device_templates.php:262 device_templates.php:265
#: device_templates.php:268 device_templates.php:277 device_templates.php:278
#: device_templates.php:281 device_templates.php:284 device_templates.php:288
#: device_templates.php:289 device_templates.php:294 device_templates.php:295
#: device_templates.php:298 device_templates.php:301 device_templates.php:305
#: disposition.php:28 escalations.php:27 supplybin.php:36 timeperiods.php:27
#: usermgr.php:66 /home/runner/openDCIM/zone.php:44
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: cabinets.php:248
msgid "New Cabinet"
msgstr "新机柜"

#: cabinets.php:272 configuration.php:2330 report_sensors.php:24
#: report_supply_status.php:103 search_export.php:150 supplybin.php:159
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: cabinets.php:276
msgid "Assigned To"
msgstr "分配给"

#: cabinets.php:278 scripts/ajax_tooltip.php:77
msgid "General Use"
msgstr "常规用途"

#: cabinets.php:291 cabnavigator.php:58 report_network_map.php:626 zone.php:117
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: cabinets.php:295 report_network_map.php:621
msgid "Cabinet Row"
msgstr "一排机柜"

#: cabinets.php:299
msgid "Cabinet Height"
msgstr "机柜高度"

#: cabinets.php:303
msgid "U1 Position"
msgstr "U1 Position"

#: cabinets.php:306 configuration.php:2282 dc_stats.php:321 dc_stats.php:329
#: mapmaker.php:172 zone_stats.php:309 zone_stats.php:317
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: cabinets.php:306 configuration.php:2283 dc_stats.php:319 dc_stats.php:327
#: mapmaker.php:170 zone_stats.php:307 zone_stats.php:315
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: cabinets.php:306
msgid "Default"
msgstr "Default"

#: cabinets.php:319 cabnavigator.php:301
msgid "Key/Lock Information"
msgstr "钥匙/锁相关信息"

#: cabinets.php:323
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: cabinets.php:327
msgid "Maximum Weight"
msgstr "最高承重"

#: cabinets.php:331
msgid "Date of Installation"
msgstr "开通日期"

#: cabinets.php:335 cabnavigator.php:66 devices.php:1985 search_export.php:159
#: search_export_storage_room.php:73
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: cabinets.php:341 conflicts.php:608 connections_spreadsheet.php:23
#: device_templates.php:921 devices.php:1213 devices.php:1997 devices.php:2520
#: devices.php:2586 devices.php:2641 pathmaker.php:393 report_tags.php:37
#: sidebar.inc.php:26
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: cabinets.php:347 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:196 cdu_templates.php:236
#: configuration.php:3056 container.php:306 datacenter.php:352
#: departments.php:218 device_manufacturers.php:203 devices.php:2698
#: disposition.php:115 escalations.php:86 power_panel.php:345
#: project_mgr.php:174 report_logging.php:73 timeperiods.php:86 usermgr.php:337
#: /home/runner/openDCIM/zone.php:180
msgid "Update"
msgstr "更新内容"

#: cabinets.php:348 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:197 container.php:307
#: datacenter.php:358 datacenter.php:373 departments.php:218
#: device_manufacturers.php:204 devices.php:2707 escalations.php:87
#: power_panel.php:346 project_mgr.php:174 report_logging.php:70
#: timeperiods.php:87 /home/runner/openDCIM/zone.php:181
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: cabinets.php:349 cabnavigator.php:397
msgid "Audit Report"
msgstr "审核报表"

#: cabinets.php:350 cabnavigator.php:398 power_panel.php:347
msgid "Map Coordinates"
msgstr "地图坐标"

#: cabinets.php:352 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:192 cdu_templates.php:238
#: container.php:309 datacenter.php:354 departments.php:220
#: device_manufacturers.php:206 device_templates.php:396
#: device_templates.php:929 devices.php:2702 disposition.php:117
#: escalations.php:89 power_panel.php:349 project_mgr.php:176
#: rackrequest.php:486 report_logging.php:67 supplybin.php:165
#: timeperiods.php:89 usermgr.php:339 /home/runner/openDCIM/zone.php:175
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: cabinets.php:360 devices.php:2724 devices.php:2726
msgid "Return to Navigator"
msgstr "返回导航页面"

#: cabinets.php:362 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:204 cdu_templates.php:245
#: configuration.php:3061 container.php:320 datacenter.php:378
#: departments.php:229 device_manufacturers.php:218 device_templates.php:1134
#: disposition.php:121 escalations.php:96 image_management.php:163
#: pathmaker.php:523 /home/runner/openDCIM/paths.php:617 power_panel.php:438
#: project_mgr.php:185 rackrequest.php:494 reports.php:118
#: /home/runner/openDCIM/supplies.php:128 supplybin.php:214 timeperiods.php:96
#: usermgr.php:348 /home/runner/openDCIM/zone.php:206
msgid "Return to Main Menu"
msgstr "返回主菜单"

#: cabinets.php:368 cabnavigator.php:682
msgid "Cabinet delete confirmation"
msgstr "机柜删除确认"

#: cabinets.php:369
msgid ""
"Are you sure that you want to delete this cabinet and all the devices in it?"
"<br><br><b>THERE IS NO UNDO</b>"
msgstr ""
"您确定要删除这个机柜以及机柜内的所有设备吗?<br><br><b>这个操作是不可逆的!</b>"

#: cabinets.php:384 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:122 container.php:169
#: datacenter.php:182 devices.php:1618 devices.php:1771 power_panel.php:451
#: project_mgr.php:103 report_exception.php:261 zone.php:245
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: cabinets.php:395 /home/runner/openDCIM/cabrow.php:127 container.php:174
#: datacenter.php:194 devices.php:1622 devices.php:1777 power_panel.php:463
#: project_mgr.php:114 report_exception.php:263 zone.php:250
msgid "No"
msgstr "否"

#: cabnavigator.php:52 devices.php:1902
msgid "Install Date"
msgstr "安装日期"

#: cabnavigator.php:64 cabrow.php:148 /home/runner/openDCIM/dc_stats.php:325
#: rowview.php:92 zone_stats.php:313
msgid "Row"
msgstr "排"

#: cabnavigator.php:158 usermgr.php:305
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: cabnavigator.php:183
msgid "Above defined rack height"
msgstr "机架高度上限设置"

#: cabnavigator.php:192
msgid "Free Space"
msgstr "可用空间"

#: cabnavigator.php:238
msgid "Maximum Weight Not Set"
msgstr "Maximum Weight Not Set"

#: cabnavigator.php:250
msgid "Owner Unassigned"
msgstr "未分配所有人"

#: cabnavigator.php:251
msgid "Template Unassigned"
msgstr "未分配模板"

#: cabnavigator.php:255
msgid "Markup Key"
msgstr "关键标记"

#: cabnavigator.php:259
msgid "Cabinet Metrics"
msgstr "机柜计量标准"

#: cabnavigator.php:262 dc_dashboard.php:84 dc_stats.php:297
#: /home/runner/openDCIM/index.php:120 zone_stats.php:286
#: scripts/ajax_tooltip.php:154
msgid "Space"
msgstr "空间"

#: cabnavigator.php:271 dc_dashboard.php:85 dc_stats.php:298
#: device_templates.php:774 devices.php:2074 zone_stats.php:287
#: scripts/ajax_tooltip.php:155
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: cabnavigator.php:280
msgid "Computed Watts"
msgstr "计算电量(wt)"

#: cabnavigator.php:289
msgid "Measured Watts"
msgstr "实测电量(wt)"

#: cabnavigator.php:298
msgid "Approximate Center of Gravity"
msgstr "估算中心承重"

#: cabnavigator.php:307
msgid "Zero-U Devices"
msgstr "0U设备"

#: cabnavigator.php:312
msgid "Power Distribution"
msgstr "电源分配"

#: cabnavigator.php:353
msgid "Unknown Status"
msgstr "未知状态"

#: cabnavigator.php:356
msgid "ATS Feeds OK"
msgstr "ATS送电正常"

#: cabnavigator.php:359
msgid "ATS Feeds Abnormal"
msgstr "ATS送电异常"

#: cabnavigator.php:367
msgid "Add CDU"
msgstr "添加CDU"

#: cabnavigator.php:373
msgid "Environmental Sensors"
msgstr "Environmental Sensors"

#: cabnavigator.php:381
msgid "Add Sensor"
msgstr "Add Sensor"

#: cabnavigator.php:395 devices.php:2700
msgid "Certify Audit"
msgstr "验证审核"

#: cabnavigator.php:396 devices.php:2403
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: cabnavigator.php:399
msgid "Edit Cabinet"
msgstr "编辑机柜"

#: cabnavigator.php:402
msgid "Delete Cabinet"
msgstr "删除机柜"

#: cabnavigator.php:408
msgid "Cabinet Notes"
msgstr "Cabinet Notes"

#: cabnavigator.php:421 rowview.php:92
msgid "Facilities Cabinet Maintenance"
msgstr "机柜设备维护"

#: cabnavigator.php:661
#, php-format
msgid "Return to Zone %s"
msgstr "Return to Zone %s"

#: cabnavigator.php:667
#, php-format
msgid "Return to Row %s"
msgstr "Return to Row %s"

#: cabnavigator.php:671
#, php-format
msgid "Return to %s"
msgstr "Return to %s"

#: cabnavigator.php:674
msgid "Audit Confirmation"
msgstr "Audit Confirmation"

#: cabnavigator.php:675
msgid "Do you certify that you have completed an audit of this cabinet?"
msgstr "您是否已经完成了选中机柜的审核?"

#: cabnavigator.php:683
msgid ""
"Are you sure that you want to delete this cabinet and all the devices in it?"
msgstr ""
"Are you sure that you want to delete this cabinet and all the devices in it?"

#: cabnavigator.php:687 departments.php:241 device_manufacturers.php:227
#: usermgr.php:363
msgid "Are you REALLY sure?"
msgstr "Are you REALLY sure?"

#: cabnavigator.php:688 departments.php:242 device_manufacturers.php:228
#: usermgr.php:364
msgid "Are you sure REALLY sure?  There is no undo!!"
msgstr "Are you sure REALLY sure?  There is no undo!!"

#: cabrow.php:5
msgid "Rows of Cabinets"
msgstr "整排机柜"

#: cabrow.php:114
msgid "Verify Delete Row"
msgstr "验证是否删除这排机柜"

#: cabrow.php:115
msgid ""
"This Row will be deleted and there is no undo.  Assets within the row will "
"remain as members of the Data Center."
msgstr ""
"这排机柜会被删除并且不可恢复. 机柜内的资产将继续作为数据中心的设备成员."

#: cabrow.php:115 /home/runner/openDCIM/container.php:162 zone.php:237
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗?"

#: cabrow.php:151
msgid "New Row"
msgstr "新的一排"

#: cabrow.php:162 /home/runner/openDCIM/container.php:246 datacenter.php:271
#: device_manufacturers.php:193 disposition.php:90 report_surplus.php:128
#: search_export.php:153 search_export_storage_room.php:67
#: scripts/ajax_tooltip.php:218 scripts/ajax_tooltip.php:225
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: cabrow.php:178
msgid "Data Center Zone"
msgstr "数据中心区域"

#: cdu_templates.php:5
msgid "Data Center Cabinet Distribution Unit Templates"
msgstr "数据中心机柜配电部分模板"

#: cdu_templates.php:87 device_templates.php:742 search_export.php:158
#: search_export_storage_room.php:72
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: cdu_templates.php:89 device_templates.php:744
msgid "New Template"
msgstr "新的模板"

#: cdu_templates.php:117 device_templates.php:987
msgid "Managed"
msgstr "管理"

#: cdu_templates.php:123 devices.php:2322
msgid "Automatic Transfer Switch"
msgstr "自动切换开关"

#: cdu_templates.php:129 configuration.php:2499 device_templates.php:802
#: devices.php:2159
msgid "SNMP Version"
msgstr "SNMP版本"

#: cdu_templates.php:142 device_templates.php:993
msgid "Firmware Version OID"
msgstr "OID固件版本"

#: cdu_templates.php:146 device_templates.php:997
msgid "Outlet Factory Name"
msgstr "Outlet Factory Name"

#: cdu_templates.php:146 cdu_templates.php:150 cdu_templates.php:154
#: cdu_templates.php:158 device_templates.php:997 device_templates.php:1001
#: device_templates.php:1005 device_templates.php:1009
msgid "OID"
msgstr "OID"

#: cdu_templates.php:150 device_templates.php:1001
#, fuzzy
msgid "Outlet User Description"
msgstr "说明"

#: cdu_templates.php:154 device_templates.php:1005
#, fuzzy
msgid "Outlet Count"
msgstr "其它设备数量"

#: cdu_templates.php:158 device_templates.php:1009
msgid "Outlet State (On/Off)"
msgstr "Outlet State (On/Off)"

#: cdu_templates.php:162 device_templates.php:1013
msgid "Outlet State (On)"
msgstr "Outlet State (On)"

#: cdu_templates.php:166 device_templates.php:1017
msgid "Multiplier"
msgstr "倍数"

#: cdu_templates.php:190
msgid "OID1"
msgstr "OID1"

#: cdu_templates.php:194
msgid "OID2"
msgstr "OID2"

#: cdu_templates.php:198
msgid "OID3"
msgstr "OID3"

#: cdu_templates.php:202 device_templates.php:1064
msgid "ATS Status OID"
msgstr "ATS状态OID"

#: cdu_templates.php:206 device_templates.php:1068
msgid "ATS Desired Result"
msgstr "ATS预期效果"

#: cdu_templates.php:210 device_templates.php:1041
msgid "Processing Scheme"
msgstr "处理方案"

#: cdu_templates.php:222 device_templates.php:1052 devices.php:2518
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: cdu_templates.php:226 device_templates.php:1056
msgid "Amperage"
msgstr "安培"

#: cdu_templates.php:230
msgid "No. of Outlets"
msgstr "出口编号"

#: configuration.php:7
msgid "Data Center Configuration"
msgstr "数据中心配置"

#: configuration.php:102 configuration.php:145
msgid "Current selection"
msgstr "Current selection"

#: configuration.php:843 configuration.php:881 container.php:118
#: datacenter.php:143 device_templates.php:413 rackrequest.php:334
#: rackrequest.php:450
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: configuration.php:947 configuration.php:1310
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: configuration.php:955 configuration.php:971 configuration.php:1098
#: configuration.php:1118 configuration.php:1320 configuration.php:1341
#: configuration.php:1564 configuration.php:1578 configuration.php:1677
#: configuration.php:1694
msgid "Something just went horribly wrong."
msgstr "有设备发生了严重错误."

#: configuration.php:962 configuration.php:1327
msgid "Replace"
msgstr "更换"

#: configuration.php:978 configuration.php:1348 configuration.php:1559
#: configuration.php:1586 configuration.php:1673 configuration.php:1701
#: device_templates.php:473
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: configuration.php:982
msgid "Media Type Delete Override"
msgstr "介质类型强制删除"

#: configuration.php:982
msgid ""
"This media type is in use somewhere. Select an alternate type to assign to "
"all the records to or choose clear all."
msgstr ""
"这种介质类型正在某个地方被使用中. 选择一个替代的类型分配到所有记录或者选择全"
"部清除."

#: configuration.php:1352
msgid "Code Delete Override"
msgstr "代码强制删除"

#: configuration.php:1352
msgid ""
"This code is in use somewhere. You can either choose to clear all instances "
"of this color being used or choose to have them replaced with another color."
msgstr ""
"这段代码在某些地方正被使用. 您可以选择清除所有实用这种颜色的实例, 或者选择其"
"它的颜色进行替代."

#: configuration.php:1564
msgid "Custom Device Attribute Type Change Error"
msgstr "Custom Device Attribute Type Change Error"

#: configuration.php:1572
msgid "Change Type and Clear all uses"
msgstr "Change Type and Clear all uses"

#: configuration.php:1591
msgid "Custom Device Attribute Type Change Override"
msgstr "Custom Device Attribute Type Change Override"

#: configuration.php:1591
msgid ""
"This custom device attribute is in use somewhere. If you choose to change "
"the attribute type, it will be cleared from all devices and device templates."
msgstr ""
"This custom device attribute is in use somewhere. If you choose to change "
"the attribute type, it will be cleared from all devices and device templates."

#: configuration.php:1677
msgid "Custom Device Attribute Delete Error"
msgstr "Custom Device Attribute Delete Error"

#: configuration.php:1686
msgid "Delete from All Devices/Templates"
msgstr "Delete from All Devices/Templates"

#: configuration.php:1705
msgid "Custom Device Attribute Delete Override"
msgstr "Custom Device Attribute Delete Override"

#: configuration.php:1705
msgid ""
"This custom device attribute is in use somewhere. If you choose to delete "
"the attribute, it will be removed from all devices and device templates."
msgstr ""
"This custom device attribute is in use somewhere. If you choose to delete "
"the attribute, it will be removed from all devices and device templates."

#: configuration.php:1912
msgid "Verify directory rights"
msgstr "Verify directory rights"

#: configuration.php:2001
msgid "General"
msgstr "常规"

#: configuration.php:2002
#, fuzzy
msgid "Workflow/Style"
msgstr "工作流程"

#: configuration.php:2003
msgid "Privacy/Email"
msgstr ""

#: configuration.php:2004
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: configuration.php:2005
msgid "ToolTips"
msgstr "工具栏"

#: configuration.php:2006
msgid "Cabling"
msgstr "线缆"

#: configuration.php:2007 configuration.php:2749
msgid "Custom Device Attributes"
msgstr "Custom Device Attributes"

#: configuration.php:2008
msgid "Attribute Mapping"
msgstr "Attribute Mapping"

#: configuration.php:2009
msgid "OIDC/LDAP"
msgstr "OIDC/LDAP"

#: configuration.php:2010
msgid "SAML"
msgstr "SAML"

#: configuration.php:2011
msgid "Pre-Flight Check"
msgstr "Pre-Flight Check"

#: configuration.php:2012
msgid "Credits"
msgstr "Credits"

#: configuration.php:2017
msgid "Organization Name"
msgstr "组织名称"

#: configuration.php:2021
msgid "Locale"
msgstr "位置"

#: configuration.php:2025
msgid "Default Panel Voltage"
msgstr "默认排插电压"

#: configuration.php:2029
msgid "Site Specific Paths"
msgstr "Site Specific Paths"

#: configuration.php:2035
msgid "Relative path for Drawings"
msgstr "Relative path for Drawings"

#: configuration.php:2039
msgid "Relative path for Pictures"
msgstr "Relative path for Pictures"

#: configuration.php:2044
msgid "Relative path for Local/Custom Reports"
msgstr "Relative path for Local/Custom Reports"

#: configuration.php:2049
msgid "Time and Measurements"
msgstr "生命周期与测量结果"

#: configuration.php:2052
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: configuration.php:2057
msgid "Log Retention (Days)"
msgstr "Log Retention (Days)"

#: configuration.php:2061 devices.php:1897 rackrequest.php:372
msgid "Manufacture Date"
msgstr "制造日期"

#: configuration.php:2063 configuration.php:2071
msgid "Blank"
msgstr "空"

#: configuration.php:2064 configuration.php:2072 report_surplus.php:31
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: configuration.php:2069
msgid "Warranty Date"
msgstr "质保期"

#: configuration.php:2077
msgid "Measurement Units"
msgstr "计量单位"

#: configuration.php:2079
msgid "English"
msgstr "英语"

#: configuration.php:2080
msgid "Metric"
msgstr "度量单位"

#: configuration.php:2085
msgid "Page Size"
msgstr "页面尺寸"

#: configuration.php:2087
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: configuration.php:2088
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: configuration.php:2089
msgid "Letter"
msgstr "信纸"

#: configuration.php:2090
msgid "Legal"
msgstr "合法"

#: configuration.php:2095 departments.php:235
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: configuration.php:2098
msgid "Department Types"
msgstr "部门类型"

#: configuration.php:2102
msgid "User Lookup URL"
msgstr "用户查询的URL"

#: configuration.php:2106
msgid "Block Undefined Users"
msgstr "Block Undefined Users"

#: configuration.php:2108 configuration.php:2182 configuration.php:2193
#: configuration.php:2204 configuration.php:2212 configuration.php:2313
#: configuration.php:2321 configuration.php:2373 configuration.php:2381
#: configuration.php:2447 configuration.php:2455 configuration.php:2586
#: configuration.php:2599 configuration.php:2614 configuration.php:2726
#: configuration.php:2919 configuration.php:2940 usermgr.php:331
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: configuration.php:2109 configuration.php:2183 configuration.php:2194
#: configuration.php:2205 configuration.php:2213 configuration.php:2314
#: configuration.php:2322 configuration.php:2374 configuration.php:2382
#: configuration.php:2448 configuration.php:2456 configuration.php:2587
#: configuration.php:2600 configuration.php:2920 configuration.php:2941
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: configuration.php:2114
msgid "Rack Usage"
msgstr "机架使用"

#: configuration.php:2117
msgid "Space Critical"
msgstr "空间峰值"

#: configuration.php:2120
msgid "Temperature Critical"
msgstr "温度峰值"

#: configuration.php:2124
msgid "Space Warning"
msgstr "空间报警"

#: configuration.php:2127
msgid "Temperature Warning"
msgstr "温度报警"

#: configuration.php:2131
msgid "Weight Critical"
msgstr "承重峰值"

#: configuration.php:2134
msgid "High Humidity Critical"
msgstr "最高湿度峰值"

#: configuration.php:2138
msgid "Weight Warning"
msgstr "承重报警"

#: configuration.php:2141
msgid "Low Humidity Critical"
msgstr "最小湿度限定"

#: configuration.php:2145
msgid "Power Critical"
msgstr "电力峰值"

#: configuration.php:2148
msgid "High Humidity Caution"
msgstr "最大湿度报警"

#: configuration.php:2152
msgid "Power Warning"
msgstr "电力警告"

#: configuration.php:2155
msgid "Low Humidity Caution"
msgstr "最低湿度警告"

#: configuration.php:2159
msgid "RCI (Rack Cooling Index) High"
msgstr "RCI (Rack Cooling Index) High"

#: configuration.php:2162
msgid "RCI (Rack Cooling Index) Low"
msgstr "RCI (Rack Cooling Index) Low"

#: configuration.php:2166
msgid "Expirations"
msgstr "Expirations"

#: configuration.php:2169
msgid "Unseen Virtual Machines (Days)"
msgstr "Unseen Virtual Machines (Days)"

#: configuration.php:2172
msgid "Uninstalled Reservations (Days)"
msgstr "Uninstalled Reservations (Days)"

#: configuration.php:2180
msgid "Work Order Builder"
msgstr "工单生成器"

#: configuration.php:2188
msgid "Site Level Security Options"
msgstr "Site Level Security Options"

#: configuration.php:2191
msgid "Filter Cabinet List"
msgstr "Filter Cabinet List"

#: configuration.php:2199 configuration.php:2202
msgid "Rack Requests"
msgstr "机位需求单"

#: configuration.php:2210
#, fuzzy
msgid "Rack Requests Actions"
msgstr "机位需求单"

#: configuration.php:2218
msgid "Mail Subject"
msgstr "邮件主题"

#: configuration.php:2222
msgid "Warning (Hours)"
msgstr "警报(小时)"

#: configuration.php:2226
msgid "Critical (Hours)"
msgstr "峰值(小时)"

#: configuration.php:2247
msgid "Racks & Maps"
msgstr "服务器机柜与网络拓扑"

#: configuration.php:2250
msgid "Critical Color"
msgstr "峰值颜色"

#: configuration.php:2256
msgid "Caution Color"
msgstr "警告颜色"

#: configuration.php:2262
msgid "Good Color"
msgstr "正常颜色"

#: configuration.php:2274
msgid "Unused Spaces"
msgstr "闲置空间"

#: configuration.php:2280
msgid "Default U1 Position"
msgstr "Default U1 Position"

#: configuration.php:2287 departments.php:235
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: configuration.php:2290
msgid "Device Labels"
msgstr "设备标签"

#: configuration.php:2292
msgid "Uppercase"
msgstr "大写"

#: configuration.php:2293
msgid "Lowercase"
msgstr "小写"

#: configuration.php:2294
msgid "Initial caps"
msgstr "首字母大写"

#: configuration.php:2295
msgid "Don't touch my labels"
msgstr "不要碰我的标签"

#: configuration.php:2300
msgid "Device Lists"
msgstr "Device Lists"

#: configuration.php:2302
msgid "Just Devices"
msgstr "Just Devices"

#: configuration.php:2303
msgid "Show Datacenter and Cabinet"
msgstr "Show Datacenter and Cabinet"

#: configuration.php:2308 departments.php:235 rowview.php:92
msgid "Cabinets"
msgstr "机柜"

#: configuration.php:2311
msgid "Draw Cabinet Outlines"
msgstr "Draw Cabinet Outlines"

#: configuration.php:2319
msgid "Add Cabinet Labels"
msgstr "Add Cabinet Labels"

#: configuration.php:2327
msgid "Which Cabinet Label?"
msgstr "Which Cabinet Label?"

#: configuration.php:2331
msgid "Owner Name"
msgstr "Owner Name"

#: configuration.php:2332
msgid "Key Lock Information"
msgstr "Key Lock Information"

#: configuration.php:2333
msgid "Model No"
msgstr "Model No"

#: configuration.php:2339
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: configuration.php:2342
msgid "Header Color"
msgstr "标题颜色"

#: configuration.php:2348
msgid "Body Color"
msgstr "主体颜色"

#: configuration.php:2354
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: configuration.php:2360
msgid "Viewed Link Color"
msgstr "浏览过的链接颜色"

#: configuration.php:2368
#, fuzzy
msgid "GDPR Enforcement"
msgstr "强制"

#: configuration.php:2371
msgid "GDPR Enforcement of Country Isolation"
msgstr ""

#: configuration.php:2379
msgid "GPDR PII Privacy"
msgstr ""

#: configuration.php:2387
#, fuzzy
msgid "Default Country for Users"
msgstr "默认颜色"

#: configuration.php:2397
#, fuzzy
msgid "SMTP Options"
msgstr "SNMP Options"

#: configuration.php:2401
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP服务器"

#: configuration.php:2405
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP端口"

#: configuration.php:2409
msgid "SMTP Helo"
msgstr "SMTP Helo"

#: configuration.php:2413
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP用户名"

#: configuration.php:2417
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP密码"

#: configuration.php:2421
msgid "Mail To"
msgstr "发送邮件至"

#: configuration.php:2425
msgid "Mail From"
msgstr "收到邮件来自"

#: configuration.php:2429
msgid "Facility Manager"
msgstr "设备管理员"

#: configuration.php:2433
msgid "Facility Manager Email"
msgstr "设备管理员电子邮件"

#: configuration.php:2438
msgid "Test Settings"
msgstr "Test Settings"

#: configuration.php:2445
msgid "Email Alerts on Power Poll"
msgstr "Email Alerts on Power Poll"

#: configuration.php:2453
msgid "Email Alerts on Sensor Poll"
msgstr "Email Alerts on Sensor Poll"

#: configuration.php:2468 report_cost.php:397 report_cost.php:400
msgid "Annual Cost Per Rack Unit (Year)"
msgstr "每个机架单元的费用(年)"

#: configuration.php:2472
msgid "Cost Per KwHr"
msgstr "Cost Per KwHr"

#: configuration.php:2476
msgid "Logo file for headers"
msgstr "标题上的商标文件"

#: configuration.php:2480
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: configuration.php:2484
msgid "New Installs Period"
msgstr "新的安装周期"

#: configuration.php:2488
msgid "Base URL for install"
msgstr "基础安装URL"

#: configuration.php:2492
msgid "SNMP Options"
msgstr "SNMP Options"

#: configuration.php:2495
msgid "Default SNMP Community"
msgstr "默认SNMP Community"

#: configuration.php:2509 devices.php:2176
msgid "SNMPv3 Security Level"
msgstr "SNMPv3 Security Level"

#: configuration.php:2519 devices.php:2189
msgid "SNMPv3 AuthProtocol"
msgstr "SNMPv3 AuthProtocol"

#: configuration.php:2528 devices.php:2202
msgid "SNMPv3 Passphrase"
msgstr "SNMPv3 Passphrase"

#: configuration.php:2532 devices.php:2206
msgid "SNMPv3 PrivProtocol"
msgstr "SNMPv3 PrivProtocol"

#: configuration.php:2541 devices.php:2219
msgid "SNMPv3 PrivPassphrase"
msgstr "SNMPv3 PrivPassphrase"

#: configuration.php:2545
msgid "Capacity Reporting"
msgstr "容量报告"

#: configuration.php:2548
msgid "Switches"
msgstr "交换机"

#: configuration.php:2551
msgid "OptIn"
msgstr "选择启用"

#: configuration.php:2552
msgid "OptOut"
msgstr "选择禁用"

#: configuration.php:2557
msgid "Switch Capacity Threshold"
msgstr "交换机流量阈值"

#: configuration.php:2561
msgid "Utilities"
msgstr "实用工具"

#: configuration.php:2564
msgid "snmpget"
msgstr "snmpget"

#: configuration.php:2568
msgid "snmpwalk"
msgstr "snmpwalk"

#: configuration.php:2572
msgid "cut"
msgstr "切断"

#: configuration.php:2576
msgid "dot"
msgstr "点"

#: configuration.php:2584
msgid "Cabinet ToolTips"
msgstr "机柜工具栏"

#: configuration.php:2597
msgid "CDU ToolTips"
msgstr "CDU工具栏"

#: configuration.php:2609
msgid "Media Types"
msgstr "介质类型"

#: configuration.php:2612
msgid "Media Type Matching"
msgstr "匹配介质类型"

#: configuration.php:2615 configuration.php:2727
msgid "Enforce"
msgstr "强制"

#: configuration.php:2625 devices.php:2588 devices.php:2641
msgid "Media Type"
msgstr "介质类型"

#: configuration.php:2626
msgid "Default Color"
msgstr "默认颜色"

#: configuration.php:2630 configuration.php:2644 configuration.php:2657
#: configuration.php:2669 configuration.php:2681 configuration.php:2693
#: configuration.php:2705 configuration.php:2717 configuration.php:2761
#: configuration.php:2778
msgid "Add new row"
msgstr "添加新的一排"

#: configuration.php:2635
msgid "Cable Colors"
msgstr "线缆颜色"

#: configuration.php:2639 connections_spreadsheet.php:25
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: configuration.php:2640
msgid "Default Note"
msgstr "默认注释"

#: configuration.php:2649
msgid "Media Protocols"
msgstr ""

#: configuration.php:2653
#, fuzzy
msgid "Protocol Name"
msgstr "端口名称"

#: configuration.php:2661
#, fuzzy
msgid "Media Connectors"
msgstr "后置连接"

#: configuration.php:2665 configuration.php:2689 devices.php:2517
#, fuzzy
msgid "Connector Type"
msgstr "连接"

#: configuration.php:2673
#, fuzzy
msgid "Media Data Rates"
msgstr "编辑数据中心"

#: configuration.php:2677
#, fuzzy
msgid "Data Rate"
msgstr "数据中心"

#: configuration.php:2685
#, fuzzy
msgid "Power Connectors"
msgstr "电源连接"

#: configuration.php:2697
#, fuzzy
msgid "Power Voltages"
msgstr "电压面板"

#: configuration.php:2701
#, fuzzy
msgid "Voltage Value"
msgstr "电压"

#: configuration.php:2709
#, fuzzy
msgid "Power Phases"
msgstr "电源排插"

#: configuration.php:2713
#, fuzzy
msgid "Phase Name"
msgstr "排插名称"

#: configuration.php:2721
msgid "Connection Filtering"
msgstr "Connection Filtering"

#: configuration.php:2724
msgid "Patch panel rear connection filtering"
msgstr "Patch panel rear connection filtering"

#: configuration.php:2732
msgid "Connection Pathing"
msgstr "接口路径"

#: configuration.php:2735
msgid "Cabinet Weight"
msgstr "机柜重量"

#: configuration.php:2739
msgid "Weight for rear connections between panels"
msgstr "后置连接面板的重量"

#: configuration.php:2743
msgid "Weight for patches in the same row"
msgstr "同排机柜中的材料重量"

#: configuration.php:2754
msgid "Type"
msgstr "Type"

#: configuration.php:2755
msgid "Required"
msgstr "Required"

#: configuration.php:2756
msgid "Apply to<br>All Devices"
msgstr "Apply to<br>All Devices"

#: configuration.php:2757
msgid "Default Value"
msgstr "Default Value"

#: configuration.php:2769 search_export.php:164
#, fuzzy
msgid "Device Status"
msgstr "设备分类"

#: configuration.php:2784
#, fuzzy
msgid "Authentication Attribute Mapping"
msgstr "编辑配置"

#: configuration.php:2787
msgid "FirstName"
msgstr "FirstName"

#: configuration.php:2791 usermgr.php:267
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: configuration.php:2795 report_contact.php:451 report_cost.php:435
#: report_department.php:179 report_vm_by_department.php:223
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: configuration.php:2799 report_contact.php:451 report_cost.php:435
#: report_department.php:179 report_vm_by_department.php:223
msgid "Phone1"
msgstr "电话1"

#: configuration.php:2803 report_contact.php:451 report_cost.php:435
#: report_department.php:179 report_vm_by_department.php:223
msgid "Phone2"
msgstr "电话2"

#: configuration.php:2807 container.php:250 datacenter.php:283 usermgr.php:283
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "计数"

#: configuration.php:2811
#, fuzzy
msgid "Username Transformations"
msgstr "用户管理员"

#: configuration.php:2814
msgid "Remove Account Prefix"
msgstr "Remove Account Prefix"

#: configuration.php:2818
msgid "Remove Account Suffix"
msgstr "Remove Account Suffix"

#: configuration.php:2822
msgid "Group/Scope Mapping"
msgstr "Group/Scope Mapping"

#: configuration.php:2825
msgid "SAML Attribute containing Groups"
msgstr "SAML Attribute containing Groups"

#: configuration.php:2829
msgid "Site Access"
msgstr "Site Access"

#: configuration.php:2833
msgid "Global Read"
msgstr "Global Read"

#: configuration.php:2837
msgid "Global Write"
msgstr "Global Write"

#: configuration.php:2841
msgid "Global Delete"
msgstr "Global Delete"

#: configuration.php:2845
msgid "Admin Owned Devices"
msgstr "Admin Owned Devices"

#: configuration.php:2849
msgid "Enter Rack Request"
msgstr "Enter Rack Request"

#: configuration.php:2853
msgid "Complete Rack Request"
msgstr "Complete Rack Request"

#: configuration.php:2857
msgid "Contact Admin"
msgstr "Contact Admin"

#: configuration.php:2861
msgid "Bulk Operations"
msgstr "Bulk Operations"

#: configuration.php:2865
msgid "Site Admin"
msgstr "Site Admin"

#: configuration.php:2871
#, fuzzy
msgid "OIDC Connection Configuration"
msgstr "数据中心配置"

#: configuration.php:2874
msgid "OIDC Authorization Endpoint"
msgstr "OIDC Authorization Endpoint"

#: configuration.php:2878
msgid "OIDC Client ID"
msgstr "OIDC Client ID"

#: configuration.php:2882
msgid "OIDC Client Secret"
msgstr "OIDC Client Secret"

#: configuration.php:2886
#, fuzzy
msgid "OIDC UserID Attribute"
msgstr "Custom Attributes"

#: configuration.php:2890
msgid "LDAP Authentication and Authorization Configuration"
msgstr "LDAP Authentication and Authorization Configuration"

#: configuration.php:2893
msgid "LDAP Server URI"
msgstr "LDAP Server URI"

#: configuration.php:2897
msgid "Base DN"
msgstr "Base DN"

#: configuration.php:2901
msgid "Base Search"
msgstr "Base Search"

#: configuration.php:2902
msgid "Leave blank for Active Directory"
msgstr "Leave blank for Active Directory"

#: configuration.php:2905
msgid "Bind DN"
msgstr "Bind DN"

#: configuration.php:2909
msgid "User Search"
msgstr "User Search"

#: configuration.php:2913
msgid "LDAP Session Expiration (Seconds)"
msgstr "LDAP Session Expiration (Seconds)"

#: configuration.php:2917
msgid "LDAP Debugging"
msgstr "LDAP Debugging"

#: configuration.php:2925
msgid "Emergency Bypass Password"
msgstr "Emergency Bypass Password"

#: configuration.php:2931
#, fuzzy
msgid "SAML Authentication Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: configuration.php:2934
msgid "Base URL"
msgstr "Base URL"

#: configuration.php:2938
msgid "Show Success Page"
msgstr "Show Success Page"

#: configuration.php:2946
msgid "SAML SP Information and Certificate Generation"
msgstr "SAML SP Information and Certificate Generation"

#: configuration.php:2950
msgid "Entity ID"
msgstr "Entity ID"

#: configuration.php:2954
msgid "Country (2 Character)"
msgstr "Country (2 Character)"

#: configuration.php:2958
msgid "State or Province"
msgstr "State or Province"

#: configuration.php:2962
msgid "Organization"
msgstr "Organization"

#: configuration.php:2975
msgid "Certificate Expiration"
msgstr "Certificate Expiration"

#: configuration.php:2979
msgid "SP Private Key"
msgstr "SP Private Key"

#: configuration.php:2983
msgid "SP x509 Certificate"
msgstr "SP x509 Certificate"

#: configuration.php:2988
msgid "Generate/Renew Certificate"
msgstr "Generate/Renew Certificate"

#: configuration.php:2993
#, fuzzy
msgid "SAML Identity Provider Configuration"
msgstr "数据中心配置"

#: configuration.php:2997
msgid "IdP entityId"
msgstr "IdP entityId"

#: configuration.php:3001
msgid "IdP Metadata URL"
msgstr "IdP Metadata URL"

#: configuration.php:3005
msgid "SSO URL"
msgstr "SSO URL"

#: configuration.php:3009
msgid "SLS URL"
msgstr "SLS URL"

#: configuration.php:3013
msgid "IdP x509 Certificate"
msgstr "IdP x509 Certificate"

#: configuration.php:3018
msgid "Refresh IdP Metadata"
msgstr "Refresh IdP Metadata"

#: configuration.php:3061
#, fuzzy
msgid "Reserved"
msgstr "保留中的设备"

#: configuration.php:3061
msgid "Disposed"
msgstr "Disposed"

#: conflicts.php:575
msgid "Power Strip"
msgstr "电源插座"

#: conflicts.php:575
msgid "Plug #"
msgstr "Plug #"

#: conflicts.php:575
msgid "Power Supply"
msgstr "供电"

#: conflicts.php:608 devices.php:923 /home/runner/openDCIM/devices.php:937
#: rackrequest.php:454
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: conflicts.php:608
msgid "Switch Port"
msgstr "交换机端口"

#: conflicts.php:608 devices.php:2516 devices.php:2582 devices.php:2641
msgid "Device Port"
msgstr "设备端口"

#: connections_spreadsheet.php:15
msgid "Device Port Connections"
msgstr "设备端口连接"

#: connections_spreadsheet.php:16
msgid "Device Port Detail"
msgstr "设备端口详细信息"

#: connections_spreadsheet.php:19
msgid "SourceDevice"
msgstr "来源设备"

#: connections_spreadsheet.php:20
msgid "SourcePort"
msgstr "来源端口"

#: connections_spreadsheet.php:21
msgid "TargetDevice"
msgstr "目标设备"

#: connections_spreadsheet.php:22
msgid "TargetPort"
msgstr "目标端口"

#: connections_spreadsheet.php:24
msgid "MediaType"
msgstr "介质类型"

#: connections_spreadsheet.php:28 devices.php:2578 devices.php:2641
#: pathmaker.php:199
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: connections_spreadsheet.php:46 report_tags.php:32
msgid "Device Label"
msgstr "设备标签"

#: connections_spreadsheet.php:52 devices.php:1882 rackrequest.php:368
#: report_asset.php:54 report_contact.php:486 report_cost.php:469
#: report_exception.php:165 report_exception.php:235 search_export.php:154
#: search_export_storage_room.php:68 sidebar.inc.php:20
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: connections_spreadsheet.php:54 devices.php:1887 rackrequest.php:376
#: report_asset.php:54 report_contact.php:486 report_cost.php:469
#: search_export.php:155 search_export_storage_room.php:69 sidebar.inc.php:21
#: storageroom.php:77
msgid "Asset Tag"
msgstr "资产标签"

#: connections_spreadsheet.php:56
msgid "Target Cabinet"
msgstr "目标机柜"

#: connections_spreadsheet.php:120 classes/PowerPorts.class.php:161
msgid "Power Connection"
msgstr "Power Connection"

#: contactpopup.php:5
msgid "Department Contact Listing"
msgstr "部门联系人列表"

#: container.php:5
msgid "Container Detail"
msgstr "机柜详细信息"

#: container.php:161
msgid "Verify Delete Container"
msgstr "机柜删除验证"

#: container.php:162
msgid ""
"This container will be deleted and there is no undo. Their direct "
"descendants will be moved to \\'home\\'."
msgstr ""
"This container will be deleted and there is no undo. Their direct "
"descendants will be moved to \\'home\\'."

#: container.php:234 datacenter.php:316 report_network_map.php:622
msgid "Container"
msgstr "机柜"

#: container.php:236
msgid "New Container"
msgstr "新的机柜"

#: container.php:266 datacenter.php:307
msgid "Drawing URL"
msgstr "制图URL"

#: container.php:271
msgid "Parent Container"
msgstr "刀片机柜"

#: container.php:273 datacenter.php:318 classes/Cabinet.class.php:391
#: classes/Cabinet.class.php:459
msgid "None"
msgstr "无"

#: container.php:298
msgid "Click on the image to select container coordinates"
msgstr "点击图片选择机柜的坐标"

#: container_stats.php:5 dc_dashboard.php:5 dc_stats.php:5
#: report_asset_Excel.php:161
msgid "Data Center Statistics"
msgstr "数据中心统计"

#: container_stats.php:50 datacenter.php:95 dc_dashboard.php:46
#: dc_stats.php:153 zone_stats.php:154
msgid "Square Feet"
msgstr "平方英尺"

#: container_stats.php:52 dc_dashboard.php:47 dc_stats.php:156
#: zone_stats.php:157
msgid "Watts per Square Foot"
msgstr "每平方英尺电力(wt)"

#: container_stats.php:55 datacenter.php:97 dc_dashboard.php:49
#: dc_stats.php:159 zone_stats.php:160
msgid "Square Meters"
msgstr "平方米"

#: container_stats.php:57 dc_dashboard.php:50 dc_stats.php:162
#: zone_stats.php:163
msgid "Watts per Square Meter"
msgstr "每平方米电力(wt)"

#: container_stats.php:68 dc_dashboard.php:95 dc_stats.php:204
#: zone_stats.php:208
msgid "Infrastructure"
msgstr "基础设施"

#: container_stats.php:69 dc_dashboard.php:96 dc_stats.php:205
#: zone_stats.php:209
msgid "Occupied"
msgstr "占用"

#: container_stats.php:70 dc_dashboard.php:97 dc_stats.php:206
#: zone_stats.php:210
msgid "Allocated"
msgstr "分配"

#: container_stats.php:71 dc_dashboard.php:98 dc_stats.php:207
#: zone_stats.php:211
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: container_stats.php:74 dc_dashboard.php:101 dc_stats.php:210
#: zone_stats.php:214
msgid "Total U"
msgstr "合计U数"

#: container_stats.php:81 dc_dashboard.php:108 dc_stats.php:217
#: report_audit.php:388 report_audit_frequency.php:318 zone_stats.php:221
msgid "Percentage"
msgstr "比例"

#: container_stats.php:90 index.php:107
msgid "Data Centers"
msgstr "数据中心"

#: container_stats.php:94 dc_dashboard.php:117 dc_stats.php:236
#: zone_stats.php:230
msgid "Computed Wattage"
msgstr "功率计算"

#: container_stats.php:98 dc_dashboard.php:121 dc_stats.php:240
#: zone_stats.php:234
msgid "Measured Wattage"
msgstr "测量功率"

#: container_stats.php:102 dc_stats.php:244
msgid "Design Maximum"
msgstr "Design Maximum"

#: container_stats.php:106
msgid "BTU Computation from Watts"
msgstr "BTU计算(wt)"

#: container_stats.php:110 dc_dashboard.php:133 dc_stats.php:252
msgid "Data Center Size"
msgstr "数据中心面积"

#: container_stats.php:118
msgid "Minimum Cooling Tonnage Required"
msgstr "最小化制冷量需求"

#: container_stats.php:119 dc_dashboard.php:142 dc_stats.php:265
#: zone_stats.php:255
msgid "Tons"
msgstr "吨"

#: container_stats.php:122 dc_stats.php:260 /home/runner/openDCIM/index.php:144
#: zone_stats.php:250
msgid "Total Cabinets"
msgstr "Total Cabinets"

#: custom_search.php:7
msgid "Data Center Operations Custom Search"
msgstr "Data Center Operations Custom Search"

#: custom_search.php:189
msgid "Search Field"
msgstr "Search Field"

#: custom_search.php:190
msgid "Contains"
msgstr "Contains"

#: custom_search.php:195
msgid "Select search field"
msgstr "Select search field"

#: custom_search.php:209 paths.php:594 /home/runner/openDCIM/paths.php:610
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: datacenter.php:5 power_panel.php:5
msgid "Data Center Detail"
msgstr "数据中心详细信息"

#: datacenter.php:259
msgid "Data Center ID"
msgstr "数据中心编号"

#: datacenter.php:261
msgid "New Data Center"
msgstr "新的数据中心"

#: datacenter.php:279 dc_stats.php:226
msgid "Delivery Address"
msgstr "配送地址"

#: datacenter.php:303 dc_stats.php:230
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: datacenter.php:311 dc_dashboard.php:125
msgid "Design Maximum (kW)"
msgstr "最大设计(kW)"

#: datacenter.php:340
msgid "Click on the image to select DC coordinates"
msgstr "点击图片选择数据中心的位置"

#: datacenter.php:371
msgid "Data Center Deletion Confirmation"
msgstr "数据中心删除确认"

#: datacenter.php:372
msgid ""
"Are you sure that you want to delete this data center and all contents "
"within it?"
msgstr "您确定需要删除该数据中心(包含所有设备与数据内容)吗?"

#: datacenter.php:373
msgid ""
"Move the contents of this datacenter's storage room to the general storage "
"or delete them?"
msgstr ""
"将该数据中心内存储设备中的数据内容迁移到新的存储设备中或者将这些数据内容直接"
"删除?"

#: datacenter.php:373 rackrequest.php:336
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: dc_dashboard.php:83 dc_stats.php:296 zone_stats.php:285
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: dc_dashboard.php:86
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: dc_dashboard.php:118 dc_dashboard.php:122 dc_dashboard.php:138
#: report_cost.php:469
msgid "Watts"
msgstr "(wt)"

#: dc_dashboard.php:129 dc_stats.php:248 zone_stats.php:238
msgid "BTU Computation from Computed Watts"
msgstr "基于(wt)计算BTU值"

#: dc_dashboard.php:130
msgid "BTU"
msgstr "BTU"

#: dc_dashboard.php:141 dc_stats.php:264 zone_stats.php:254
msgid "Minimum Cooling Tonnage (Based on Computed Watts)"
msgstr "最小冷却吨位（基于计算瓦特）"

#: dc_stats.php:173
msgid "openDCIM Data Center Information Management"
msgstr "openDCIM数据中心信息管理"

#: dc_stats.php:201 device_templates.php:927
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: dc_stats.php:201
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: dc_stats.php:201
msgid "Click to show statistics"
msgstr "Click to show statistics"

#: dc_stats.php:201
msgid "Click to hide statistics"
msgstr "Click to hide statistics"

#: dc_stats.php:268 zone_stats.php:258
msgid "Average Temperature"
msgstr "平均温度"

#: dc_stats.php:269 zone_stats.php:259
msgid "°"
msgstr "°"

#: dc_stats.php:272 zone_stats.php:262
msgid "Average Humidity"
msgstr "平均湿度"

#: dc_stats.php:273 dc_stats.php:279 dc_stats.php:286 zone_stats.php:263
#: zone_stats.php:269 zone_stats.php:276
msgid "%"
msgstr "%"

#: dc_stats.php:276 zone_stats.php:266
msgid "RCI Low Percentage (Overcooling)"
msgstr "RCI Low Percentage (Overcooling)"

#: dc_stats.php:283 zone_stats.php:273
msgid "RCI High Percentage (Cabinets Satisfied)"
msgstr "RCI High Percentage (Cabinets Satisfied)"

#: dc_stats.php:299 zone_stats.php:288 scripts/ajax_tooltip.php:156
msgid "Calculated Power"
msgstr "计算功率消耗"

#: dc_stats.php:300 zone_stats.php:289
msgid "Measured Power"
msgstr "测量功率消耗"

#: dc_stats.php:301 report_sensors.php:26 zone_stats.php:290
#: classes/Device.class.php:2553 classes/Device.class.php:2555
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: dc_stats.php:302 report_sensors.php:27 zone_stats.php:291
#: classes/Device.class.php:2559 classes/Device.class.php:2561
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: dc_stats.php:303 zone_stats.php:292 classes/DataCenter.class.php:580
msgid "Air Flow"
msgstr "风量"

#: dc_stats.php:315 zone_stats.php:303
msgid "Set the air intake direction"
msgstr "设置送风方向"

#: dc_stats.php:320 dc_stats.php:328 mapmaker.php:171 zone_stats.php:308
#: zone_stats.php:316
msgid "Right"
msgstr "右"

#: dc_stats.php:322 dc_stats.php:330 mapmaker.php:173 zone_stats.php:310
#: zone_stats.php:318
msgid "Left"
msgstr "左"

#: dc_stats.php:333 zone_stats.php:321
msgid "Alignment"
msgstr "Alignment"

#: dc_stats.php:335 zone_stats.php:323
msgid "Align Top"
msgstr "Align Top"

#: dc_stats.php:336 zone_stats.php:324
msgid "Align Left"
msgstr "Align Left"

#: dc_stats.php:337 zone_stats.php:325
msgid "Align Bottom"
msgstr "Align Bottom"

#: dc_stats.php:338 zone_stats.php:326
msgid "Align Right"
msgstr "Align Right"

#: departments.php:5
msgid "Data Center Department Detail"
msgstr "数据中心部门详细信息"

#: departments.php:178
msgid "New Department"
msgstr "新部门"

#: departments.php:188
msgid "Department Name"
msgstr "部门名称"

#: departments.php:192 report_contact.php:438 report_cost.php:422
#: report_department.php:166 report_exception.php:218
#: report_vm_by_department.php:210
msgid "Executive Sponsor"
msgstr "主办单位主管"

#: departments.php:196
msgid "Account Manager"
msgstr "客户经理"

#: departments.php:200
msgid "Department Color"
msgstr "部门代表色"

#: departments.php:204
msgid "Classification"
msgstr "类别"

#: departments.php:218
msgid "Assign Contacts"
msgstr "指定联系人"

#: departments.php:232
msgid "Department delete confirmation"
msgstr "Department delete confirmation"

#: departments.php:233
msgid "Are you sure that you want to delete this Department?"
msgstr "Are you sure that you want to delete this Department?"

#: dept_groups.php:46
msgid "openDCIM Department Contact Maintenance"
msgstr "openDCIM Department Contact Maintenance"

#: dept_groups.php:66
msgid "Group to Administer"
msgstr "网站管理小组"

#: dept_groups.php:66 devices.php:2312 login_ldap.php:271 people_depts.php:66
#: project_members.php:140 supplybin.php:207
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: device_manufacturers.php:5
msgid "Data Center Manufacturer Listing"
msgstr "数据中心设备供应商列表"

#: device_manufacturers.php:55
msgid "Error adding new manufacturer"
msgstr "Error adding new manufacturer"

#: device_manufacturers.php:179
msgid "New Manufacturer"
msgstr "新的设备供应商"

#: device_manufacturers.php:189
msgid "Global ID"
msgstr "Global ID"

#: device_manufacturers.php:197
msgid "Subscribe to Repository"
msgstr "Subscribe to Repository"

#: device_manufacturers.php:213
msgid "Templates using this Manufacturer"
msgstr "Templates using this Manufacturer"

#: device_manufacturers.php:221
msgid "Manufacturer delete confirmation"
msgstr "Manufacturer delete confirmation"

#: device_manufacturers.php:222
msgid "Are you sure that you want to delete this Manufacturer?"
msgstr "Are you sure that you want to delete this Manufacturer?"

#: device_templates.php:5
msgid "Data Center Device Templates"
msgstr "数据中心设备模板"

#: device_templates.php:77
msgid "Template File Imported"
msgstr "模板文件导入"

#: device_templates.php:77
msgid "View errors"
msgstr "查看错误"

#: device_templates.php:118
msgid "Error updating front slots"
msgstr "更新正面插槽错误"

#: device_templates.php:129
msgid "Error updating rear slots"
msgstr "更新背面插槽错误"

#: device_templates.php:144
msgid "Error updating template ports"
msgstr "更新端口模板错误"

#: device_templates.php:157
msgid "Error updating template power connections"
msgstr "Error updating template power connections"

#: device_templates.php:179 device_templates.php:194
msgid "Error updating device template custom values"
msgstr "Error updating device template custom values"

#: device_templates.php:212 device_templates.php:239
msgid "Error updating cdu attributes"
msgstr "Error updating cdu attributes"

#: device_templates.php:257
msgid "An error has occured, template not created"
msgstr "发生错误, 无法创建的模板"

#: device_templates.php:261 device_templates.php:277
msgid "Error updating template"
msgstr "更新模板错误"

#: device_templates.php:289
msgid "Error updating devices"
msgstr "更新设备错误"

#: device_templates.php:294 device_templates.php:306 paths.php:164
#: scripts/ajax_tooltip.php:23 classes/Device.class.php:2651
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: device_templates.php:306
msgid "Exported"
msgstr "出口"

#: device_templates.php:383
msgid "This value must be different than"
msgstr "该值必须不同于"

#: device_templates.php:469 device_templates.php:931
msgid "Import"
msgstr "Internet入口"

#: device_templates.php:487
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: device_templates.php:525
msgid "Custom"
msgstr "Custom"

#: device_templates.php:526 devices.php:147
#: /home/runner/openDCIM/devices.php:151 devices.php:204
msgid "Invert Port Labels"
msgstr "Invert Port Labels"

#: device_templates.php:770 devices.php:2045 devices.php:2386
#: rackrequest.php:426 search_export.php:152 search_export_storage_room.php:66
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: device_templates.php:771
msgid "0 for a vertical mounting"
msgstr "0 for a vertical mounting"

#: device_templates.php:778 devices.php:2311
msgid "Wattage"
msgstr "额定功率"

#: device_templates.php:782 devices.php:2099 devices.php:2388
#: rackrequest.php:447 report_vendor_model.php:53 search_export.php:157
#: search_export_storage_room.php:71
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: device_templates.php:794
msgid "No. Power Connections"
msgstr "No. Power Connections"

#: device_templates.php:795 device_templates.php:799
msgid "Edit Ports"
msgstr "编辑端口"

#: device_templates.php:798
msgid "No. Ports"
msgstr "端口编号"

#: device_templates.php:820
msgid "Front Picture File"
msgstr "前置图片文件"

#: device_templates.php:824
msgid "Rear Picture File"
msgstr "后置图片文件"

#: device_templates.php:828
msgid "Chassis Slots"
msgstr "服务器机箱插槽"

#: device_templates.php:829 device_templates.php:833
msgid "Edit Coordinates"
msgstr "编辑坐标"

#: device_templates.php:832
msgid "Rear Chassis Slots"
msgstr "服务器机箱后置插槽"

#: device_templates.php:865
msgid "Default:"
msgstr "Default:"

#: device_templates.php:879
msgid "Revert to default value from configuration page"
msgstr "Revert to default value from configuration page"

#: device_templates.php:879
msgid "Revert"
msgstr "Revert"

#: device_templates.php:889
msgid "Enabled?"
msgstr "Enabled?"

#: device_templates.php:890
msgid "Required?"
msgstr "Required?"

#: device_templates.php:916
msgid "Number of Devices Using This Template:"
msgstr "设备使用该模板的数量:"

#: device_templates.php:927
msgid "Update Template"
msgstr "更新模板"

#: device_templates.php:927
msgid "Clone Template"
msgstr "复制模板"

#: device_templates.php:927
msgid "Delete Template"
msgstr "Delete Template"

#: device_templates.php:927
msgid "Update Devices"
msgstr "更新设备"

#: device_templates.php:945 devices.php:2371 devices.php:2641
#: classes/DeviceTemplate.class.php:592 classes/DeviceTemplate.class.php:596
msgid "Front"
msgstr "前置"

#: device_templates.php:950 devices.php:444
#: /home/runner/openDCIM/devices.php:2372 devices.php:2674 misc.inc.php:1142
#: report_cabinets.php:180 report_cabinets.php:252 report_cabinets.php:293
#: rowview.php:92 classes/Device.class.php:2192 classes/Device.class.php:2196
#: classes/Device.class.php:2297 classes/Device.class.php:2300
#: classes/DeviceTemplate.class.php:592 classes/DeviceTemplate.class.php:596
msgid "Rear"
msgstr "后置"

#: device_templates.php:1029
msgid "OID for Phase1"
msgstr "OID for Phase1"

#: device_templates.php:1033
msgid "OID for Phase2"
msgstr "OID for Phase2"

#: device_templates.php:1037
msgid "OID for Phase3"
msgstr "OID for Phase3"

#: device_templates.php:1080
msgid "Temperature OID"
msgstr "OID温度"

#: device_templates.php:1084
msgid "Humidity OID"
msgstr "OID湿度"

#: device_templates.php:1088
msgid "Temperature Multiplier"
msgstr "温差"

#: device_templates.php:1099
msgid "Humidity Multiplier"
msgstr "湿度系数"

#: device_templates.php:1110
msgid "Temperature Units"
msgstr "温度单位"

#: device_templates.php:1136
msgid "Image file selector"
msgstr "图像文件选择"

#: device_templates.php:1145
msgid "Import Template From File"
msgstr "从文件导入模板"

#: device_templates.php:1153
msgid "Import log"
msgstr "Internet入口日志"

#: devices.php:5
msgid "Data Center Device Detail"
msgstr "数据中心设备详细信息"

#: devices.php:68
msgid "Something isn't working correctly"
msgstr "Something isn't working correctly"

#: devices.php:147 /home/runner/openDCIM/devices.php:151 devices.php:204
#: /home/runner/openDCIM/devices.php:207 report_exception.php:165
#: report_exception.php:235
msgid "From Template"
msgstr "从模板"

#: devices.php:296
msgid "ERROR: No ports found"
msgstr "错误: 未找到端口"

#: devices.php:642
msgid ""
"This device is a copy of an existing device.  Remember to set the new "
"location before saving."
msgstr "该设备是一个现有设备的副本. 请切记在保存之前设定新的位置."

#: devices.php:790
msgid "Device did not copy.  Error."
msgstr "未复制设备. 错误."

#: devices.php:920 /home/runner/openDCIM/devices.php:934 rackrequest.php:451
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: devices.php:921 /home/runner/openDCIM/devices.php:935 rackrequest.php:452
msgid "Appliance"
msgstr "设备"

#: devices.php:922 /home/runner/openDCIM/devices.php:936 rackrequest.php:453
msgid "Storage Array"
msgstr "存储阵列"

#: devices.php:924 /home/runner/openDCIM/devices.php:938 rackrequest.php:455
msgid "Chassis"
msgstr "服务器机箱"

#: devices.php:925 /home/runner/openDCIM/devices.php:939 rackrequest.php:456
msgid "Patch Panel"
msgstr "配线架"

#: devices.php:926 /home/runner/openDCIM/devices.php:942
#: classes/Device.class.php:2613
msgid "Sensor"
msgstr "Sensor"

#: devices.php:940 /home/runner/openDCIM/devices.php:2004 rackrequest.php:457
msgid "Physical Infrastructure"
msgstr "物理层的基础设备"

#: devices.php:941 classes/PowerDistribution.class.php:553
msgid "CDU"
msgstr "CDU"

#: devices.php:979
msgid "openDCIM Device Maintenance"
msgstr "openDCIM设备维护"

#: devices.php:986 vmnamecheck.php:43 vmnamecheck.php:81
msgid "VM Name"
msgstr "虚拟机名称"

#: devices.php:986 /home/runner/openDCIM/devices.php:1866 devices.php:2521
#: devices.php:2587 disposition.php:102 report_project_outage_simulator.php:350
#: report_surplus.php:136 vmnamecheck.php:43 vmnamecheck.php:81
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: devices.php:986 report_aging.php:425 report_aging.php:460
#: report_diverse_power_exceptions.php:167 report_power_utilization.php:167
#: report_project_outage_simulator.php:356 report_tags.php:35
#: report_warranty.php:439 report_warranty.php:472 search_export.php:160
#: search_export_storage_room.php:74 sidebar.inc.php:22
#: scripts/ajax_tooltip.php:153
msgid "Owner"
msgstr "所有人"

#: devices.php:986 vmnamecheck.php:43 vmnamecheck.php:81
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: devices.php:994 /home/runner/openDCIM/devices.php:1002
#: report_exception.php:158 vmnamecheck.php:53 vmnamecheck.php:91
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: devices.php:1072
msgid "Open"
msgstr "Open"

#: devices.php:1161
msgid "Landscape"
msgstr "外观"

#: devices.php:1171 devices.php:1851
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

#: devices.php:1216
msgid "Network & Power"
msgstr "网络与电力"

#: devices.php:1603
msgid "Verify Delete Device"
msgstr "确认删除设备"

#: devices.php:1612
msgid ""
"If this device has blades installed they will be deleted and there is no "
"undo. Are you sure?"
msgstr ""
"如果该设备安装了刀片服务器, 这样它们将会被删除并且不可恢复. 您是否确定?"

#: devices.php:1766
msgid "This device will be deleted and there is no undo. Are you sure?"
msgstr "该设备将被删除并且无法恢复. 您是否确定?"

#: devices.php:1859
msgid "Asset Tracking"
msgstr "资产跟踪"

#: devices.php:1862
msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

#: devices.php:1884 devices.php:1889
msgid "Scan Barcode"
msgstr "扫描条形码"

#: devices.php:1892 search_export.php:156 search_export_storage_room.php:70
msgid "Primary IP / Host Name"
msgstr "主IP/主机名"

#: devices.php:1906
msgid "Warranty Company"
msgstr "维保公司"

#: devices.php:1910 search_export.php:162 search_export_storage_room.php:76
msgid "Warranty Expiration"
msgstr "保修到期"

#: devices.php:1914
msgid "Last Audit Completed"
msgstr "完成最终审核"

#: devices.php:1918 rackrequest.php:390
msgid "Departmental Owner"
msgstr "部门主管"

#: devices.php:1921 devices.php:1967 rackrequest.php:393 search_export.php:62
#: search_export.php:196 scripts/ajax_tooltip.php:318
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: devices.php:1929
msgid "Show Contacts"
msgstr "查看联系方式"

#: devices.php:1935
msgid "Escalation Information"
msgstr "升级信息"

#: devices.php:1938
msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

#: devices.php:1940 devices.php:1952 devices.php:2101
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: devices.php:1950 escalations.php:80
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: devices.php:1979
msgid "Contact Lookup"
msgstr "查找联系人"

#: devices.php:1991
msgid "Custom Attributes"
msgstr "Custom Attributes"

#: devices.php:2015
msgid "Parent Device"
msgstr "刀片柜"

#: devices.php:2027 rackrequest.php:406
msgid "Device Class"
msgstr "设备分类"

#: devices.php:2029
msgid "Select a template..."
msgstr "选择模板..."

#: devices.php:2045
msgid "Number of slots"
msgstr "插槽数量"

#: devices.php:2057 search_export.php:165
msgid "Half Depth"
msgstr "一半长度"

#: devices.php:2062 search_export.php:166
msgid "Back Side"
msgstr "背面"

#: devices.php:2066
msgid "Number of Data Ports"
msgstr "数据端口数量"

#: devices.php:2070
msgid "Nominal Draw (Watts)"
msgstr "额定电量(wt)"

#: devices.php:2081 devices.php:2509
msgid "Power Connections"
msgstr "电源连接"

#: devices.php:2089
msgid "Chassis Total Draw"
msgstr "机箱综合视图"

#: devices.php:2093
msgid "Chassis Total Weight"
msgstr "机箱总重量"

#: devices.php:2115
msgid "Sensor Readings"
msgstr "Sensor Readings"

#: devices.php:2122
msgid "Device Images"
msgstr "Device Images"

#: devices.php:2135
msgid "ProxMox Configuration"
msgstr "ProxMox Configuration"

#: devices.php:2138
msgid "API Username"
msgstr "API Username"

#: devices.php:2142
msgid "API Password"
msgstr "API Password"

#: devices.php:2146
msgid "API Port"
msgstr "API Port"

#: devices.php:2150
msgid "ProxMox Realm"
msgstr "ProxMox Realm"

#: devices.php:2156
msgid "SNMP Configuration"
msgstr "SNMP Configuration"

#: devices.php:2162 devices.php:2179 devices.php:2192 devices.php:2209
msgid "Configuration Default"
msgstr "Configuration Default"

#: devices.php:2172
msgid "SNMP Read Only Community"
msgstr "只读SNMP Community"

#: devices.php:2173
msgid "Test SNMP"
msgstr "Test SNMP"

#: devices.php:2223
msgid "Consecutive SNMP Failures"
msgstr "Consecutive SNMP Failures"

#: devices.php:2227
msgid "Polling is disabled after three consecutive failures."
msgstr "Polling is disabled after three consecutive failures."

#: devices.php:2230
msgid "Power Specifications"
msgstr "Power Specifications"

#: devices.php:2233
msgid "Source Panel"
msgstr "电源面板"

#: devices.php:2236 devices.php:2332
msgid "Select Panel"
msgstr "选择面板"

#: devices.php:2249
#, fuzzy
msgid "Goto Panel"
msgstr "配线架"

#: devices.php:2254
msgid "Voltages:"
msgstr "电压:"

#: devices.php:2268
msgid "Breaker Size (# of Poles)"
msgstr "开关规格(# 插头)"

#: devices.php:2282
msgid "Panel Pole Number"
msgstr "排插插座数量"

#: devices.php:2289
msgid "All Breaker Poles"
msgstr "所有断路器插座"

#: devices.php:2295
msgid "Input Amperage"
msgstr "输入安培数"

#: devices.php:2303
msgid "Uptime"
msgstr "正常运行时间"

#: devices.php:2307
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: devices.php:2312
msgid "Manual Entry"
msgstr "手动输入"

#: devices.php:2315
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: devices.php:2325
msgid "Fail Safe Switch?"
msgstr "故障切换保护?"

#: devices.php:2329
msgid "Source Panel (Secondary Source)"
msgstr "电源面板(第二路市电)"

#: devices.php:2344
msgid "Panel Pole Number (Secondary Source)"
msgstr "排插插座数量(第二路市电)"

#: devices.php:2353
msgid "Switch SNMP"
msgstr "交换机SNMP"

#: devices.php:2354
msgid ""
"Use these buttons to set the first port for the switch, check the status of "
"the ports again, or attempt to load the Port Name Labels from the switch "
"device."
msgstr ""
"使用这些按钮来设置交换机的第一个端口. 再次检查端口的状态, 或者尝试从交换机设"
"备读取端口标签的名称."

#: devices.php:2354
msgid "Set First Port"
msgstr "设置第一个端口"

#: devices.php:2354 devices.php:2358
msgid "Refresh Status"
msgstr "刷新状态"

#: devices.php:2354 devices.php:2358
msgid "Refresh Port Names"
msgstr "刷新端口名称"

#: devices.php:2354 devices.php:2358
msgid "Refresh Port Notes"
msgstr "刷新端口标注"

#: devices.php:2357
msgid "CDU SNMP"
msgstr "CDU SNMP"

#: devices.php:2358
msgid ""
"Use these buttons to set the first power outlet for the CDU, check the "
"status of the oultets again, or attempt to load the Outlet Name Labels from "
"the CDU device."
msgstr ""
"Use these buttons to set the first power outlet for the CDU, check the "
"status of the oultets again, or attempt to load the Outlet Name Labels from "
"the CDU device."

#: devices.php:2358
msgid "Set First Outlet"
msgstr "Set First Outlet"

#: devices.php:2367
msgid "Chassis Contents"
msgstr "服务器机箱内部"

#: devices.php:2375
msgid "Number of Slots in Chassis:"
msgstr "机箱内插槽数量:"

#: devices.php:2385
msgid "Slot #"
msgstr "插槽#"

#: devices.php:2387 report_contact.php:486 report_cost.php:469
#: report_diverse_power_exceptions.php:167 report_exception.php:165
#: report_exception.php:235 report_power_distribution.php:202
#: report_power_utilization.php:167
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: devices.php:2410
msgid ""
"You must first define how many slots are in the chassis before you can add "
"devices."
msgstr "您必须先定义机箱内有多少个插槽, 然后才能添加设备."

#: devices.php:2421
msgid "Hypervisor Server Information"
msgstr "Hypervisor Server Information"

#: devices.php:2427 search_export.php:167
msgid "Hypervisor"
msgstr "Hypervisor"

#: devices.php:2453
msgid "Limit device type selection to"
msgstr "Limit device type selection to"

#: devices.php:2467
msgid "Limit device selection to"
msgstr "Limit device selection to"

#: devices.php:2482
msgid "Operational Log"
msgstr "操作日志"

#: devices.php:2514 devices.php:2580
msgid "Port Name"
msgstr "端口名称"

#: devices.php:2515 devices.php:2581 pathmaker.php:465 report_cabinets.php:188
#: report_sensors.php:25 storageroom.php:76
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: devices.php:2519
#, fuzzy
msgid "Phase"
msgstr "排插名称"

#: devices.php:2522 report_power_distribution.php:186
#: report_power_distribution.php:202
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: devices.php:2583
#, fuzzy
msgid "Connector"
msgstr "连接"

#: devices.php:2584
#, fuzzy
msgid "Protocol"
msgstr "端口名称"

#: devices.php:2585
#, fuzzy
msgid "Rate"
msgstr "数据中心"

#: devices.php:2589
msgid "Color Code"
msgstr "颜色代码"

#: devices.php:2641
msgid "Patch Port"
msgstr "配线架端口"

#: devices.php:2641
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: devices.php:2699 classes/Device.class.php:505
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: devices.php:2710 workorder.php:193
msgid "Export Connections"
msgstr "出口连接"

#: devices.php:2723
msgid "Return to Parent Device"
msgstr "返回刀片机箱"

#: devices.php:2729
msgid "Return to Storage Room"
msgstr "返回仓库"

#: devices.php:2731
msgid "Return to General Storage Room"
msgstr "返回主仓库"

#: devices.php:2736
msgid "Do you certify that you have completed an audit of this device?"
msgstr "您是否确认您已完成该设备的审核?"

#: disposition.php:5
#, fuzzy
msgid "Disposal Method Management"
msgstr "模板管理"

#: disposition.php:25
#, fuzzy
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: disposition.php:75 report_surplus.php:230
msgid "Disposal Mechanism"
msgstr "Disposal Mechanism"

#: disposition.php:78
#, fuzzy
msgid "Disposition ID"
msgstr "位置"

#: disposition.php:80
msgid "New Disposal Method"
msgstr "New Disposal Method"

#: disposition.php:94 report_surplus.php:130 timeperiods.php:80
#: /home/runner/openDCIM/zone.php:134
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: disposition.php:98
msgid "Reference Number (Contract)"
msgstr "Reference Number (Contract)"

#: disposition.php:112
msgid "You must always have at least one Active disposal method."
msgstr "You must always have at least one Active disposal method."

#: escalations.php:5
msgid "Data Center Escalation Rules"
msgstr "数据中心升级规则"

#: escalations.php:68
msgid "Escalation Rule"
msgstr "升级规则"

#: escalations.php:70
msgid "New Escalation Rule"
msgstr "新的扩容方案"

#: image_management.php:5
msgid "OpenDCIM Image File Management"
msgstr "OpenDCIM图像文件管理"

#: image_management.php:36
msgid "openDCIM Data Center Inventory"
msgstr "openDCIM数据中心库存"

#: image_management.php:63
msgid "Device Pictures"
msgstr "设备图片"

#: image_management.php:65
msgid "Rebuild Image Cache"
msgstr "Rebuild Image Cache"

#: image_management.php:124
msgid "Infrastructure Drawings"
msgstr "基础设施图纸"

#: image_management.php:171
msgid "Delete image file?"
msgstr "删除图像文件?"

#: image_management.php:172
msgid ""
"This image will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you sure?"
msgstr "该图片将被永久删除且无法恢复. 您是否确定?"

#: index.php:11 report_sensors.php:7 repository_sync_ui.php:7 template.php:7
msgid "Data Center Operations Metrics"
msgstr "数据中心运营标准"

#: index.php:45
msgid "Pending Rack Requests"
msgstr "正在申请机架的请求"

#: index.php:45
msgid "Submit Time"
msgstr "提交时间"

#: index.php:45 /home/runner/openDCIM/rackrequest.php:315
msgid "Requestor"
msgstr "请求人"

#: index.php:45
msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

#: index.php:45
msgid "Due By"
msgstr "因由"

#: index.php:100
msgid "Data Center Inventory"
msgstr "数据中心库存"

#: index.php:100
msgid "Export Inventory"
msgstr "导出库存清单"

#: index.php:103
msgid "Hosted Systems"
msgstr "托管系统"

#: index.php:112
msgid "Physical Server Count"
msgstr "Physical Server Count"

#: index.php:116
msgid "Other Device Count"
msgstr "其它设备数量"

#: index.php:124
msgid "Power Consumption"
msgstr "功耗"

#: index.php:128
msgid "Heat Produced"
msgstr "发热量"

#: index.php:132
msgid "Virtual Machines"
msgstr "虚拟机"

#: index.php:136
msgid "VM Hosts"
msgstr "VM Hosts"

#: index.php:140
msgid "Virtualization Ratio"
msgstr "Virtualization Ratio"

#: login_ldap.php:9
msgid "openDCIM Login"
msgstr "openDCIM Login"

#: login_ldap.php:126
msgid ""
"Unable to bind to specified LDAP server with specified username/password.  "
"Username:"
msgstr ""
"Unable to bind to specified LDAP server with specified username/password.  "
"Username:"

#: login_ldap.php:148
msgid "LDAP search error, did not return a valid resource."
msgstr "LDAP search error, did not return a valid resource."

#: login_ldap.php:262
msgid "Username:"
msgstr "Username:"

#: login_ldap.php:266
msgid "Password:"
msgstr "Password:"

#: mapmaker.php:5
msgid "Map Selector"
msgstr "拓扑选择"

#: mapmaker.php:133
msgid "Coordinates"
msgstr "坐标"

#: mapmaker.php:167
msgid "Front Edge"
msgstr "前置适配器"

#: mapmaker.php:205
#, fuzzy
msgid "Click and drag on the image to select an area for "
msgstr "单击并拖动图像上选择一个机柜区域"

#: mapmaker.php:211
msgid ""
"You must configure an image for this data center before attempting to place "
"a cabinet on its map."
msgstr ""
"You must configure an image for this data center before attempting to place "
"a cabinet on its map."

#: mapmaker.php:212
#, php-format
msgid "Please check that &quot;%s&quot; is actually a file."
msgstr "请核实\"%s\"是一个存在的文件."

#: mapmaker.php:213
#, php-format
msgid "Please check the permissions on %s and make sure it is readable."
msgstr "请检查%s的权限并确保它是可被读取的."

#: mapmaker.php:226
msgid "Selection Preview"
msgstr "选择预览"

#: misc.inc.php:858 storageroom.php:44 classes/Container.class.php:219
msgid "General Storage Room"
msgstr "总仓库"

#: misc.inc.php:982
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: misc.inc.php:984
msgid "Work Order"
msgstr "工单"

#: misc.inc.php:988
msgid "Rack Request Form"
msgstr "机架申请表"

#: misc.inc.php:991 misc.inc.php:992
msgid "User Administration"
msgstr "用户管理员"

#: misc.inc.php:992
msgid "Dept. Administration"
msgstr "部门管理"

#: misc.inc.php:993 misc.inc.php:994
msgid "Issue Escalation"
msgstr "故障上报"

#: misc.inc.php:993
msgid "Time Periods"
msgstr "时间段"

#: misc.inc.php:994
msgid "Escalation Rules"
msgstr "扩容方案"

#: misc.inc.php:995
msgid "Project Catalog"
msgstr "Project Catalog"

#: misc.inc.php:998 misc.inc.php:1000 misc.inc.php:1014 misc.inc.php:1015
msgid "Template Management"
msgstr "模板管理"

#: misc.inc.php:998
msgid "Edit Device Templates"
msgstr "编辑设备模板"

#: misc.inc.php:999 misc.inc.php:1019 misc.inc.php:1020 misc.inc.php:1021
#: misc.inc.php:1022 misc.inc.php:1023
msgid "Infrastructure Management"
msgstr "基础设施管理"

#: misc.inc.php:999
msgid "Edit Cabinets"
msgstr "编辑机柜"

#: misc.inc.php:1000
msgid "Device Image Management"
msgstr "设备图像管理"

#: misc.inc.php:1003 misc.inc.php:1004 misc.inc.php:1005 misc.inc.php:1006
#: misc.inc.php:1007 misc.inc.php:1008 misc.inc.php:1009 misc.inc.php:1010
#: misc.inc.php:1011
msgid "Bulk Importer"
msgstr "Bulk Importer"

#: misc.inc.php:1003
msgid "Import Container/Datacenter/Zone/Row"
msgstr "Import Container/Datacenter/Zone/Row"

#: misc.inc.php:1004
msgid "Import User Accounts"
msgstr "Import User Accounts"

#: misc.inc.php:1005
msgid "Import Departments/Customers"
msgstr "Import Departments/Customers"

#: misc.inc.php:1006
#, fuzzy
msgid "Import Device Templates"
msgstr "编辑设备模板"

#: misc.inc.php:1007
msgid "Import New Cabinets"
msgstr "Import New Cabinets"

#: misc.inc.php:1008
msgid "Import New Devices"
msgstr "Import New Devices"

#: misc.inc.php:1009
msgid "Import Network Connections"
msgstr "Import Network Connections"

#: misc.inc.php:1010
msgid "Import Power Connections"
msgstr "Import Power Connections"

#: misc.inc.php:1011
msgid "Process Bulk Moves"
msgstr "Process Bulk Moves"

#: misc.inc.php:1014
msgid "Edit Manufacturers"
msgstr "编辑设备厂商"

#: misc.inc.php:1015
msgid "Repository Sync"
msgstr "Repository Sync"

#: misc.inc.php:1016 misc.inc.php:1017 misc.inc.php:1018
#, fuzzy
msgid "Materiel Management"
msgstr "电力管理"

#: misc.inc.php:1016
msgid "Manage Supply Bins"
msgstr "管理配电柜"

#: misc.inc.php:1017
msgid "Manage Supplies"
msgstr "管理物品"

#: misc.inc.php:1018
msgid "Manage Disposal Methods"
msgstr "Manage Disposal Methods"

#: misc.inc.php:1019
msgid "Edit Data Centers"
msgstr "编辑数据中心"

#: misc.inc.php:1020
msgid "Edit Containers"
msgstr "编辑机柜"

#: misc.inc.php:1021
msgid "Edit Zones"
msgstr "编辑区域"

#: misc.inc.php:1022
msgid "Edit Rows of Cabinets"
msgstr "编辑整排机柜"

#: misc.inc.php:1023
msgid "Facilities Image Management"
msgstr "设备图像管理"

#: misc.inc.php:1024
msgid "Power Management"
msgstr "电力管理"

#: misc.inc.php:1024
msgid "Edit Power Panels"
msgstr "编辑电源排插"

#: misc.inc.php:1025 misc.inc.php:1026
msgid "Path Connections"
msgstr "连接通道"

#: misc.inc.php:1025
msgid "View Path Connection"
msgstr "查看连接路径"

#: misc.inc.php:1026
msgid "Make Path Connection"
msgstr "建立连接通道"

#: misc.inc.php:1027
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: misc.inc.php:1034 misc.inc.php:1038 misc.inc.php:1042
msgid "Logout"
msgstr "Logout"

#: misc.inc.php:1145 report_cabinets.php:183
msgid "Side"
msgstr "一侧"

#: misc.inc.php:1249
msgid "Putin khuylo!"
msgstr ""

#: pathmaker.php:5
msgid "Creating an end to end connection"
msgstr "建立一个末端P2P的连接"

#: pathmaker.php:96 pathmaker.php:98
msgid "Connection implemented"
msgstr "连线实施"

#: pathmaker.php:148
msgid "Path not initialized"
msgstr "路径未初始化"

#: pathmaker.php:153
msgid "Error getting initial device data"
msgstr "获取设备初始化数据错误"

#: pathmaker.php:156
msgid "Error: initial device is a panel"
msgstr "错误: 初始化的设备是一个面板"

#: pathmaker.php:159
msgid "Error getting initial device port data"
msgstr "获取设备端口初始化数据错误"

#: pathmaker.php:162
msgid "Error: initial device port is already connected"
msgstr "错误: 初始化的设备端口已连接"

#: pathmaker.php:165
msgid "Error getting final device data"
msgstr "读取设备最终数据错误"

#: pathmaker.php:168
msgid "Error: final device is a panel"
msgstr "错误: 最终设备是一个面板"

#: pathmaker.php:171
msgid "Error getting final device port data"
msgstr "获取最终设备端口数据错误"

#: pathmaker.php:174
msgid "Error: final device port is already connected"
msgstr "错误: 最终设备端口已连接"

#: pathmaker.php:177
msgid "Path not found"
msgstr "路径未找到"

#: pathmaker.php:184
msgid "Initial device unspecified"
msgstr "未指定初始设备"

#: pathmaker.php:186
msgid "Initial device port unspecified"
msgstr "初始设备端口未指定"

#: pathmaker.php:188 pathmaker.php:190
msgid "Final device unspecified"
msgstr "未指定最终设备"

#: pathmaker.php:192 scripts/uploadifive.php:113
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: pathmaker.php:247 pathmaker.php:324 pathmaker.php:460
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:75 paths.php:132
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:246 paths.php:320
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:404 classes/DevicePorts.class.php:198
#: classes/DevicePorts.class.php:216
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: pathmaker.php:372 /home/runner/openDCIM/paths.php:452
msgid "Front Connection"
msgstr "前置连接"

#: pathmaker.php:376 /home/runner/openDCIM/paths.php:456
msgid "Rear Connection"
msgstr "后置连接"

#: pathmaker.php:396
msgid "Implement in DataBase"
msgstr "在数据库中实施"

#: pathmaker.php:493
msgid "Initial device"
msgstr "初始设备"

#: pathmaker.php:505
msgid "Final device"
msgstr "最终设备"

#: pathmaker.php:515
msgid "Make Path"
msgstr "建立路径"

#: paths.php:5
msgid "End to end connection path"
msgstr "末端P2P连接路径"

#: paths.php:59
msgid "Front connections deleted"
msgstr "删除前面板连接"

#: paths.php:61
msgid "Come back when you have device rights"
msgstr "Come back when you have device rights"

#: paths.php:82 /home/runner/openDCIM/paths.php:106 paths.php:127
#: /home/runner/openDCIM/paths.php:160
msgid "There is a loop in this port"
msgstr "该端口中存在环路"

#: paths.php:111 api/v1/getRoutes.php:444 api/v1/getRoutes.php:465
msgid "Device not found"
msgstr "未找到设备"

#: paths.php:115
msgid "There are several devices with this label"
msgstr "有此标签的多个设备"

#: paths.php:115
msgid "Please, select a device from list"
msgstr "请从列表中选择一个设备"

#: paths.php:151
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: paths.php:170
msgid "Path of"
msgstr "通道"

#: paths.php:470
msgid "Delete front connections in DataBase"
msgstr "删除数据库前端连接"

#: paths.php:585
msgid "Search by path identifier"
msgstr "以通道标识进行搜索"

#: paths.php:590
msgid "Identifier"
msgstr "标识"

#: paths.php:601
msgid "Search by label/port"
msgstr "通过标签/端口方式查找"

#: people_depts.php:46
msgid "openDCIM Department Membership Maintenance"
msgstr "openDCIM Department Membership Maintenance"

#: people_depts.php:66 usermgr.php:337
msgid "Department Membership"
msgstr "Department Membership"

#: power_panel.php:106
msgid "Inherited Meter Load"
msgstr "Inherited Meter Load"

#: power_panel.php:107
msgid "Estimated Load"
msgstr "Estimated Load"

#: power_panel.php:108
msgid "Panel Meter Load"
msgstr "Panel Meter Load"

#: power_panel.php:242
msgid "Power Panel ID"
msgstr "电源排插ID"

#: power_panel.php:244
msgid "New Panel"
msgstr "新的排插"

#: power_panel.php:255
msgid "Panel Name"
msgstr "排插名称"

#: power_panel.php:259
msgid "Number of Poles"
msgstr "插座数量"

#: power_panel.php:263
msgid "Main Breaker Amperage"
msgstr "主开关电流"

#: power_panel.php:267
msgid "Panel Voltage"
msgstr "电压面板"

#: power_panel.php:271
msgid "Numbering Scheme"
msgstr "编号配置"

#: power_panel.php:292
msgid "Parent Panel"
msgstr "Parent Panel"

#: power_panel.php:307
msgid "Parent Breaker Name"
msgstr "Parent Breaker Name"

#: power_panel.php:311
msgid "Panel Meter IP Address"
msgstr "Panel Meter IP Address"

#: power_panel.php:315
msgid "CDU/Meter Template"
msgstr "CDU/Meter Template"

#: power_panel.php:330
#, fuzzy
msgid "Data Center (for Mapping)"
msgstr "数据中心区域"

#: power_panel.php:367
msgid "Panel Schedule"
msgstr "计划时间表面板"

#: power_panel.php:404
msgid "Unknown Pole"
msgstr "Unknown Pole"

#: power_panel.php:411
msgid ""
"PDUs and Panels displayed here could not be drawn on the panel because no "
"circuit ID was defined. Please check the pole positions on the panels again."
msgstr ""
"由于重叠回路ID分配, PDU的状态无法在面板上显示. 请再次检查面板上的正负极设置."

#: power_panel.php:416
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: power_panel.php:423
msgid ""
"PDUs and Panels displayed here could not be drawn on the panel because of an "
"overlapping circuit ID assignment. Please check the pole positions on the "
"panels again."
msgstr ""
"PDUs and Panels displayed here could not be drawn on the panel because of an "
"overlapping circuit ID assignment. Please check the pole positions on the "
"panels again."

#: power_panel.php:430
msgid "Return to Parent Panel"
msgstr "Return to Parent Panel"

#: power_panel.php:434 rowview.php:180 zone_stats.php:340
msgid "Return to"
msgstr "返回至"

#: power_panel.php:441
msgid "Power panel delete confirmation"
msgstr "电源面板删除确认"

#: power_panel.php:442
msgid "Are you sure that you want to delete this power panel?"
msgstr "您确定想删除该电源排插?"

#: project_members.php:77
msgid "openDCIM Project Membership Maintenance"
msgstr "openDCIM Project Membership Maintenance"

#: project_members.php:102
msgid "Project to Administer"
msgstr "Project to Administer"

#: project_mgr.php:5
msgid "Project Detail"
msgstr "Project Detail"

#: project_mgr.php:56
msgid "openDCIM Project Information"
msgstr "openDCIM Project Information"

#: project_mgr.php:138 report_network_map.php:625
#: report_project_outage_simulator.php:342 sidebar.inc.php:23
msgid "Project"
msgstr "Project"

#: project_mgr.php:140
msgid "New Project"
msgstr "New Project"

#: project_mgr.php:150 report_network_map.php:173
#: report_project_outage_simulator.php:298
msgid "Project Name"
msgstr "Project Name"

#: project_mgr.php:154 report_project_outage_simulator.php:299
msgid "Project Sponsor"
msgstr "Project Sponsor"

#: project_mgr.php:158
msgid "Project Start Date"
msgstr "Project Start Date"

#: project_mgr.php:162
msgid "Project Expiration Date"
msgstr "Project Expiration Date"

#: project_mgr.php:166
msgid "Project Actual End Date"
msgstr "Project Actual End Date"

#: project_mgr.php:174
msgid "Assign Devices"
msgstr "Assign Devices"

#: project_mgr.php:174
#, fuzzy
msgid "Assign Cabinets"
msgstr "指定联系人"

#: project_mgr.php:188
msgid "Project delete confirmation"
msgstr "Project delete confirmation"

#: project_mgr.php:189
msgid ""
"Are you sure that you want to delete this project? (Devices will be "
"unassociated, but will not be deleted)."
msgstr ""
"Are you sure that you want to delete this project? (Devices will be "
"unassociated, but will not be deleted)."

#: project_mgr.php:189
msgid "THERE IS NO UNDO"
msgstr "THERE IS NO UNDO"

#: rackrequest.php:5
msgid "Data Center Rack Request"
msgstr "数据中心机位需求单"

#: rackrequest.php:43
msgid "ITS Facilities Rack Request"
msgstr "IT设备机架使用需求"

#: rackrequest.php:69
#, php-format
msgid ""
"Your request for racking up the device labeled %1$s has been received.\n"
"\t\t\tThe Network Operations Center will examine the request and contact you "
"if more information is needed\n"
"\t\t\tbefore the request can be processed.  You will receive a notice when "
"this request has been completed.\n"
"\t\t\tPlease allow up to 2 business days for requests to be completed."
msgstr ""
"已经收到您对标签为%1$s的机柜上架请求.\n"
"\t\t\t网络运营支撑中心将审核该请求, 在需求被正式受理之前如果还需要额外的信"
"息\n"
"\t\t\t, 运营支撑中心的工程师会联系您询问. 如果最终该需求通过审核则我们将会发"
"送一份通知给您. \n"
"\t\t\t请耐心等待整个审核过程最长时间为2天."

#: rackrequest.php:74
#, php-format
msgid "Your Request ID is %1$d and you may view the request online at"
msgstr "您的需求ID编号为%1$d, 您可以在网上查看该请求的处理状态."

#: rackrequest.php:76 rackrequest.php:129
msgid "this link"
msgstr "该链接"

#: rackrequest.php:127
#, php-format
msgid "Your request for racking up the device labeled %1$s has been completed."
msgstr "您提交的标签为%1$s的设备上架请求已经审核完成."

#: rackrequest.php:128
#, php-format
msgid "To view your device in its final location click %1$s"
msgstr "需要查看您设备所在的最终位置单击%1$s"

#: rackrequest.php:149
msgid "You do not have permission to delete this request"
msgstr "您没有权限删除这个需求单"

#: rackrequest.php:196
msgid "You must specify the VLAN information for the ethernet connections"
msgstr "您必须指定该以太网连接的VLAN信息"

#: rackrequest.php:201
msgid "You must specify the SAN port information to continue"
msgstr "您必须指定SAN的端口信息才能继续"

#: rackrequest.php:206
msgid "You must specify the current location of the equipment"
msgstr "必须指定该设备的当前所在位置"

#: rackrequest.php:331 report_logging.php:57
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: rackrequest.php:335
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "现在"

#: rackrequest.php:337
msgid "Change"
msgstr "Change"

#: rackrequest.php:338
msgid "Retire"
msgstr "Retire"

#: rackrequest.php:355
msgid "Label Color"
msgstr "标签颜色"

#: rackrequest.php:359
msgid "White"
msgstr "白色"

#: rackrequest.php:359
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: rackrequest.php:359
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: rackrequest.php:380
msgid "Hypervisor?"
msgstr "Hypervisor?"

#: rackrequest.php:409
msgid "Select a template"
msgstr "选择模板"

#: rackrequest.php:430
msgid "Number of Ethernet Connections"
msgstr "以太网连接数量"

#: rackrequest.php:434
msgid "VLAN Settings"
msgstr "VLAN设置"

#: rackrequest.php:438
msgid "Number of SAN Connections"
msgstr "SAN连接数量"

#: rackrequest.php:442
msgid "SAN Port Assignments"
msgstr "SAN的端口分配"

#: rackrequest.php:462
msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

#: rackrequest.php:466
msgid "Special Instructions"
msgstr "特别说明"

#: rackrequest.php:471
msgid "Select Rack Location"
msgstr "选择机架位置"

#: rackrequest.php:479
msgid "Update Request"
msgstr "更新请求"

#: rackrequest.php:480
msgid "Delete Request"
msgstr "删除请求"

#: rackrequest.php:483
msgid "Move to Rack"
msgstr "移至机架"

#: report-em_disabled_snmp.php:11
#, fuzzy
msgid "Data Center Disabled SNMP Devices Report"
msgstr "数据中心预留空间报告"

#: report-em_new_installs.php:16 report-em_reservations.php:13
msgid "Recent Data Center Installations Report"
msgstr "最近的数据中心设备报告"

#: report-em_reservations.php:24
msgid "Data Center Inventory Reservations"
msgstr "数据中心预留清单"

#: report-em_reservations.php:36
msgid "There are no reserved installations within the date range specified"
msgstr "指定的日期范围内没有任何保留中的设备"

#: report-em_reservations.php:51
msgid "Scheduled Installations for Department"
msgstr "预订设备给部门"

#: report-em_reservations.php:66
msgid "Expired and Removed"
msgstr "Expired and Removed"

#: report-em_reservations.php:87
msgid "Total U Reserved for Department"
msgstr "合计为部门保留的U数"

#: report-em_reservations.php:91
msgid "Total U Reserved in DCIM"
msgstr "合计在DCIM中保留的U数"

#: report-em_switch_exceptions.php:12
#, fuzzy
msgid "Data Center Switch Capacity Report"
msgstr "数据中心交换机流量异常报告"

#: report_aging.php:94
msgid "Data Center Asset Aging Report"
msgstr "数据中心资产生命周期报告"

#: report_aging.php:409
msgid "Device Ages by Count"
msgstr "统计老化设备"

#: report_aging.php:425 report_aging.php:460
msgid "Age"
msgstr "使用年份"

#: report_aging.php:458
msgid "Devices more than 5 years old"
msgstr "Devices more than 5 years old"

#: report_asset.php:28 reports.php:47
msgid "Data Center Asset Report"
msgstr "数据中心资产报告"

#: report_asset.php:54 report_asset_Excel.php:244 report_contact.php:486
#: report_cost.php:469 report_exception.php:165 report_exception.php:235
msgid "DC Room"
msgstr "配电间"

#: report_asset.php:54 report_tags.php:34
msgid "Rack"
msgstr "机位"

#: report_asset_Excel.php:50
msgid "Asset Report (Excel)"
msgstr "Asset Report (Excel)"

#: report_asset_Excel.php:133
msgid "Return to Reports"
msgstr "Return to Reports"

#: report_asset_Excel.php:159
msgid "Asset Report"
msgstr "资产报告"

#: report_asset_Excel.php:160
msgid "Data Center Statistics on all data centers assets."
msgstr "数据中心统计的数据中心内所有的资产."

#: report_asset_Excel.php:162
msgid "datacenter report assets statistic"
msgstr "数据中心资产统计报告"

#: report_asset_Excel.php:168
msgid "Notes on DC Statistics"
msgstr "数据中心统计标注"

#: report_asset_Excel.php:174
msgid "Logo Name"
msgstr "商标名称"

#: report_asset_Excel.php:175
msgid "Logo Description"
msgstr "标志说明"

#: report_asset_Excel.php:183
msgid ""
"● This is the combined report on all data center assets. It contains the "
"list of all devices and a list of all cabinets."
msgstr ""
"●这是所有数据中心资产的综合报告. 它包含了所有设备的列表和所有机柜的列表."

#: report_asset_Excel.php:185
msgid ""
"● Using Excel\"s pivot capabilities many different analysis and statistics "
"can be performed."
msgstr "●使用Excel的枢纽功能可以实现很多不同的分析和统计报表."

#: report_asset_Excel.php:187
msgid "● The terms \"cabinet\" and  \"rack\" are used interchangeable."
msgstr "●相关术语“机柜”和“机架”可互换使用."

#: report_asset_Excel.php:188
msgid ""
"● For user who have only the \"Admin Own Devices\" right the report is "
"limited to the cabinets which are owned by this department."
msgstr ""
"●对于用户所有唯一的\"管理员所有设备\"权限的报告仅限于由该部门所有的机柜."

#: report_asset_Excel.php:190
msgid ""
"● The \"DC Statistics\" page is only generated for users who are not limited "
"to \"Admin Own Devices\"."
msgstr "● 相关\"数据中心统计\"页面仅适用与被限制为\"管理员专用设备\"的用户."

#: report_asset_Excel.php:192
msgid ""
"● For a child device the column \"Parent Device\" shows the parent device "
"otherwise it is empty. A child devices is e.g. a blade server."
msgstr ""
"● 对于从属设备显示会列出\"主体设备\", 除非主体设备是空的. 从属设备例如刀片服"
"务器."

#: report_asset_Excel.php:195
msgid ""
"● The \"Position\" for a child device is the slot position within in the "
"parent device."
msgstr "●从属设备的\"位置\"含义是位于主设备中的插槽位置编号."

#: report_asset_Excel.php:197
msgid ""
"● \"Half Depth\" contains a value \"front\" or \"rear\" only if the device "
"is of half depth in which case this indicates the location."
msgstr ""
"●\"一半长度\"含义为距离机柜\"前面\"或\"后面\"有超过一半的距离, 在这种情况下来"
"表示该位置."

#: report_asset_Excel.php:200
msgid ""
"● Consecutive free rack space is indicated in worksheet \"DC Inventory\" "
"with the string \"__EMPTY \" in column \"Device\". \"Position\" gives the "
"start of the range and \"Height\" specifies the size of the range of free "
"rack space."
msgstr ""
"●连续可用机架空间表示在工作表中\"数据中心库存\"中的\"设备\"列字符串为"
"\"__EMPTY\". \"位置\"给出的范围的开始和\"高度\"指定的可用机架空间的范围的大"
"小."

#: report_asset_Excel.php:204
msgid ""
"● A range of consecutive free slots in a chassis is indicated in worksheet "
"\"DC Inventory\" with the string \"__EMPTYSLOT \" in the column \"Device\". "
"\"Position\" gives the start of the range and \"Height\" specifies the "
"number of free slots."
msgstr ""
"●在一个机箱中的一系列连续的空闲插槽显示在工作表\"数据中心库存\"与列\"设备\"字"
"符串\"__EMPTYSLOT\". \"位置\"给出的范围的开始和“高度”指定的空闲时隙的数值."

#: report_asset_Excel.php:208
msgid ""
"● All free rack units (RU) within the racks sum up to the total amount of "
"free rack units. It is possible that devices of different height are mounted "
"at the same position within a cabinet. Only the non occupied rack units are "
"free RUs."
msgstr ""
"● 所有闲置机位(RU)将会被统计到总闲置机位空间数中. 这可能导致将不同高度的设备"
"同时存放在一个相同的机柜位置上. 仅对不占用机位的设备定义为闲置RUs."

#: report_asset_Excel.php:212
msgid ""
"● Cabinets of \"Model\" equal \"RESERVED\" are placeholders on the floor "
"space in the DC for racks to come. Their number is counted in the column "
"\"No. Reserved Racks\". Nevertheless, the rack units are taken into account "
"in all other statistics."
msgstr ""
"●机柜的\"模式\"等于\"保留的\"是在数据中机柜中的占位符. 它们的数量计算在\"机柜"
"保留的编号\"列中. 然而所有其它统计信息均被考虑在机架单元内."

#: report_asset_Excel.php:217
msgid ""
"This file is confidential and shall not be used without permission of the "
"owner."
msgstr "该文件是保密文件, 未经授权不可使用."

#: report_asset_Excel.php:220
msgid "Generate by openDCIM"
msgstr "基于openDCIM生成"

#: report_asset_Excel.php:224
msgid "Summary Statistics"
msgstr "统计摘要"

#: report_asset_Excel.php:245
msgid ""
"Floor\n"
"Space\n"
"(sqm)"
msgstr ""
"楼层\n"
"面积\n"
"(平方米)"

#: report_asset_Excel.php:246
#, fuzzy
msgid ""
"No.\n"
"Racks"
msgstr "机架编号\n"

#: report_asset_Excel.php:247
msgid ""
"No.\n"
"Reserved\n"
"Racks"
msgstr ""
"编号\n"
"保留中\n"
"机架"

#: report_asset_Excel.php:248
msgid ""
"Sum of\n"
"Rack\n"
"Units (RU)"
msgstr ""
"合计\n"
"机架\n"
"单元(RU)"

#: report_asset_Excel.php:249
msgid ""
"Sum of\n"
"Used\n"
"Rack\n"
"Units (RU)"
msgstr ""
"合计\n"
"已用\n"
"机架\n"
"单元(RU)"

#: report_asset_Excel.php:250
msgid ""
"Percentage\n"
"Used\n"
"Rack\n"
"Units"
msgstr ""
"比例\n"
"已用\n"
"机架\n"
"单元"

#: report_asset_Excel.php:251
msgid ""
"Sum of\n"
"Empty\n"
"Rack\n"
"Units (RU)"
msgstr ""
"合计\n"
"空闲\n"
"机架\n"
"单元(RU)"

#: report_asset_Excel.php:252
msgid ""
"Percentage\n"
"Empty\n"
"Rack\n"
"Units"
msgstr ""
"比例\n"
"空闲\n"
"机架\n"
"单元"

#: report_asset_Excel.php:253
msgid ""
"Sum of\n"
"Power\n"
"(kW)"
msgstr ""
"合计\n"
"电力\n"
"(kW)"

#: report_asset_Excel.php:254
msgid ""
"Sum of\n"
"Design\n"
"Power\n"
"(kW)"
msgstr ""
"合计\n"
"设计\n"
"电力\n"
"(kW)"

#: report_asset_Excel.php:799
msgid "Template Missing"
msgstr "Template Missing"

#: report_asset_Excel.php:1709
msgid "Computing DC Inventory"
msgstr "Computing DC Inventory"

#: report_asset_Excel.php:1720
msgid "Writing Inventory to Spreadsheet"
msgstr "Writing Inventory to Spreadsheet"

#: report_asset_Excel.php:1728
msgid "Formatting Spreadsheet"
msgstr "Formatting Spreadsheet"

#: report_audit.php:11
msgid "Cabinet Audit Reporting"
msgstr "机柜审核报告"

#: report_audit.php:47
msgid "Cabinet Audits Report"
msgstr "Cabinet Audits Report"

#: report_audit.php:48
msgid "Dates"
msgstr "Dates"

#: report_audit.php:283
msgid "Auditor Summary"
msgstr "Auditor Summary"

#: report_audit.php:286 report_contact.php:451 report_cost.php:435
#: report_department.php:179 report_logging.php:53
#: report_vm_by_department.php:223 usermgr.php:263
msgid "UserID"
msgstr "用户ID"

#: report_audit.php:286 report_audit.php:321 report_audit.php:417
#: report_contact.php:451 report_cost.php:435 report_department.php:179
#: report_vm_by_department.php:223
msgid "UserName"
msgstr "UserName"

#: report_audit.php:286 supplies.php:52 supplybin.php:177
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: report_audit.php:318
msgid "Activity by Date"
msgstr "Activity by Date"

#: report_audit.php:321 report_audit.php:417
msgid "Comments"
msgstr "Comments"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Mon"
msgstr "Mon"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Tue"
msgstr "Tue"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Wed"
msgstr "Wed"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Thu"
msgstr "Thu"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Fri"
msgstr "Fri"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Sat"
msgstr "Sat"

#: report_audit.php:335 report_audit.php:337
msgid "Sun"
msgstr "Sun"

#: report_audit.php:384
msgid "Day of Week Frequency"
msgstr "Day of Week Frequency"

#: report_audit.php:388
msgid "Day of Week"
msgstr "Day of Week"

#: report_audit.php:388
msgid "Audits"
msgstr "Audits"

#: report_audit.php:414 report_audit_frequency.php:239
msgid "Activity by Location"
msgstr "Activity by Location"

#: report_audit_frequency.php:11 report_audit_frequency.php:32
msgid "Cabinet Audit Frequency Report"
msgstr "机柜审核频率报告"

#: report_audit_frequency.php:242
msgid "Times Audited"
msgstr "Times Audited"

#: report_audit_frequency.php:242 search_export.php:163
#: search_export_storage_room.php:75
msgid "Installation Date"
msgstr "启用日期"

#: report_audit_frequency.php:242 report_audit_frequency.php:318
msgid "Days Since Last Audit"
msgstr "Days Since Last Audit"

#: report_audit_frequency.php:315
msgid "Summary by Period"
msgstr "Summary by Period"

#: report_audit_frequency.php:318
msgid "Number of Cabinets"
msgstr "Number of Cabinets"

#: report_cabinets.php:15
msgid "Cabinet Report"
msgstr "Cabinet Report"

#: report_cabinets.php:74 report_outage_simulator.php:47
#: report_panel_schedule.php:54 report_project_outage_simulator.php:48
#: search_export.php:324 search_export_storage_room.php:251
msgid "Select data center"
msgstr "选择数据中心"

#: report_cabinets.php:100
msgid "Choose cabinets to print in Data Center"
msgstr "Choose cabinets to print in Data Center"

#: report_cabinets.php:101 report_outage_simulator.php:68
#: report_panel_schedule.php:69 report_project_outage_simulator.php:69
#: report_xml_CFD.php:71
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: report_cabinets.php:106
msgid "Cabinet ID"
msgstr "Cabinet ID"

#: report_cabinets.php:188
msgid "Pos"
msgstr "机位位置"

#: report_contact.php:41
msgid "Data Center Asset and Contact Report"
msgstr "Data Center Asset and Contact Report"

#: report_contact.php:400
msgid "Top 10 Data Center Occupancy Rates"
msgstr "Top 10 Data Center Occupancy Rates"

#: report_contact.php:408
msgid "Top 10 Data Center Power Users"
msgstr "Top 10 Data Center Power Users"

#: report_contact.php:443 report_cost.php:427 report_department.php:171
#: report_exception.php:223 report_vm_by_department.php:215
msgid "Service Delivery Manager"
msgstr "服务交付管理员"

#: report_contact.php:451 report_cost.php:435 report_department.php:179
#: report_vm_by_department.php:223
msgid "Phone3"
msgstr "电话3"

#: report_contact.php:505 report_cost.php:489
msgid "Total Rack Units for "
msgstr "Total Rack Units for "

#: report_contact.php:506 report_cost.php:490
msgid "Total BTU Output for "
msgstr "Total BTU Output for "

#: report_contact.php:538 report_cost.php:528
msgid "Total Rack Units for All Data Centers"
msgstr "Total Rack Units for All Data Centers"

#: report_contact.php:539 report_cost.php:529
msgid "Total BTU Output for All Data Centers"
msgstr "Total BTU Output for All Data Centers"

#: report_contact.php:546 report_vm_by_department.php:171
#: report_vm_by_department.php:249
msgid "Virtual Machine Image Name"
msgstr "Virtual Machine Image Name"

#: report_contact.php:546 report_vm_by_department.php:171
#: report_vm_by_department.php:249
msgid "Current Host Server"
msgstr "Current Host Server"

#: report_contact.php:546
msgid "State"
msgstr "State"

#: report_contact.php:546
msgid "Last Polled"
msgstr "Last Polled"

#: report_cost.php:45 reports.php:49
msgid "Data Center Asset Costing Report"
msgstr "数据中心资产的成本核算报告"

#: report_cost.php:398 report_cost.php:401
msgid "Annual Cost Per Watt (Year)"
msgstr "每瓦电费成本(年)"

#: report_cost.php:469
msgid "Rack Cost"
msgstr "Rack Cost"

#: report_cost.php:531 report_cost.php:534
msgid "Annual Electrical Cost for Department"
msgstr "Annual Electrical Cost for Department"

#: report_cost.php:532 report_cost.php:535
msgid "Annual Infrastructure Cost for Department"
msgstr "Annual Infrastructure Cost for Department"

#: report_department.php:35
msgid "Departmental Contacts Report"
msgstr "部门联系人报告"

#: report_diverse_power_exceptions.php:34 report_power_utilization.php:34
msgid "Devices Without Diverse (Tier III) Power"
msgstr "Devices Without Diverse (Tier III) Power"

#: report_diverse_power_exceptions.php:167 report_power_utilization.php:167
msgid "Dependency"
msgstr "Dependency"

#: report_exception.php:39 reports.php:62
msgid "Data Exceptions Report"
msgstr "数据异常报告"

#: report_exception.php:165 report_exception.php:235
msgid "Power Cords"
msgstr "Power Cords"

#: report_logging.php:36
msgid "Logging View/Export"
msgstr "日志查看/导出"

#: report_logging.php:52
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: report_logging.php:54
msgid "Class"
msgstr "类型"

#: report_logging.php:55
msgid "ObjectID"
msgstr "对象ID"

#: report_logging.php:56
msgid "ChildID"
msgstr "子ID"

#: report_logging.php:58
msgid "Property"
msgstr "资产"

#: report_logging.php:59
msgid "Old Value"
msgstr "原值"

#: report_logging.php:60
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: report_logging.php:105
#, fuzzy
msgid "Activity Log"
msgstr "操作日志"

#: report_network_map.php:5
msgid "Network Map Viewer"
msgstr "网络拓扑查看"

#: report_network_map.php:617
msgid "Filter type:"
msgstr "过滤类型:"

#: report_network_map.php:619
msgid "Select filter type"
msgstr "选择过滤类型"

#: report_network_map.php:623 sidebar.inc.php:19
msgid "Custom Tag"
msgstr "自定义标签"

#: report_outage_simulator.php:48 report_project_outage_simulator.php:49
#: report_project_outage_simulator.php:278 search_export.php:325
#: search_export_storage_room.php:252
msgid "All Data Centers"
msgstr "所有数据中心"

#: report_outage_simulator.php:66 report_panel_schedule.php:67
#: report_project_outage_simulator.php:67
msgid "Choose either power sources or panels to simulate for Data Center"
msgstr "选择包括电源或电源面板以模拟数据中心现场情况"

#: report_outage_simulator.php:70 report_project_outage_simulator.php:71
msgid "Only show down/unknown devices"
msgstr "仅显示宕机/未知设备"

#: report_outage_simulator.php:73 report_panel_schedule.php:72
#: report_panel_schedule.php:171 report_power_distribution.php:175
#: report_power_distribution.php:202 report_project_outage_simulator.php:74
msgid "Power Source"
msgstr "电源"

#: report_outage_simulator.php:73 report_panel_schedule.php:72
#: report_panel_schedule.php:172 report_project_outage_simulator.php:74
msgid "Power Panel"
msgstr "电源排插"

#: report_outage_simulator.php:89 report_project_outage_simulator.php:90
msgid "Tags (example: +Linux -Development)"
msgstr "Tags (example: +Linux -Development)"

#: report_panel_schedule.php:15 reports.php:68
msgid "Power Panel Schedule Report"
msgstr "Power Panel Schedule Report"

#: report_panel_schedule.php:169
msgid "Panel Schedule for"
msgstr "Panel Schedule for"

#: report_panel_schedule.php:175 report_panel_schedule.php:177
#: report_panel_schedule.php:192
msgid "Pole"
msgstr "Pole"

#: report_panel_schedule.php:176 report_panel_schedule.php:178
#: report_panel_schedule.php:193
msgid "Circuit"
msgstr "Circuit"

#: report_power_distribution.php:35 reports.php:66
msgid "Power Distribution by Data Center"
msgstr "数据中心电源分布"

#: report_power_distribution.php:196 report_power_distribution.php:202
msgid "PDU"
msgstr "PDU"

#: report_project_outage_simulator.php:149
msgid "Simulated Outage Report"
msgstr "Simulated Outage Report"

#: report_project_outage_simulator.php:150
msgid "Simulated Power Outage by Project"
msgstr "Simulated Power Outage by Project"

#: report_project_outage_simulator.php:153
msgid "Summary"
msgstr "Summary"

#: report_project_outage_simulator.php:274
msgid "Power Outage Simulation report"
msgstr "Power Outage Simulation report"

#: report_project_outage_simulator.php:300
msgid "Project Status"
msgstr "Project Status"

#: report_project_outage_simulator.php:336
msgid "Only listing systems which are down or unknown."
msgstr "仅列出其中宕机或未知的系统."

#: report_project_outage_simulator.php:348
msgid "DeviceName"
msgstr "DeviceName"

#: report_project_outage_simulator.php:520
msgid "Child"
msgstr "Child"

#: report_project_outage_simulator.php:559
msgid "Compromised"
msgstr "Compromised"

#: report_project_outage_simulator.php:559
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: report_project_outage_simulator.php:584
msgid "No Devices Were Affected"
msgstr "No Devices Were Affected"

#: report_project_outage_simulator.php:595
msgid "Included Tags"
msgstr "Included Tags"

#: report_project_outage_simulator.php:604
msgid "Excluded Tags"
msgstr "Excluded Tags"

#: report_projects.php:14
msgid "All Projects/Services"
msgstr "All Projects/Services"

#: report_projects.php:19
msgid "Specified Project/Service"
msgstr "Specified Project/Service"

#: report_projects.php:100
msgid "Report of all cabinets and devices associated with Projects/Services."
msgstr "Report of all cabinets and devices associated with Projects/Services."

#: report_projects.php:101
msgid "Criteria for Report:"
msgstr "Criteria for Report:"

#: report_projects.php:126 report_projects.php:234
msgid "Project Name:"
msgstr "Project Name:"

#: report_projects.php:128
#, fuzzy
msgid "Project Sponsor:"
msgstr "主办单位主管"

#: report_projects.php:130
#, fuzzy
msgid "Start Date:"
msgstr "质保期"

#: report_projects.php:132
#, fuzzy
msgid "Expiration Date:"
msgstr "到期时间(天)"

#: report_projects.php:134
msgid "Actual End:"
msgstr "Actual End:"

#: report_projects.php:140
#, fuzzy
msgid "Total Assigned Cabinets:"
msgstr "目标机柜"

#: report_projects.php:179 search_export_storage_room.php:64
#: classes/DataCenter.class.php:711
#, fuzzy
msgid "Storage Room"
msgstr "%s仓库"

#: report_projects.php:185
msgid "Unspecified"
msgstr "Unspecified"

#: report_projects.php:236
msgid "Select Project"
msgstr "Select Project"

#: report_projects.php:237
msgid "All Projects"
msgstr "All Projects"

#: report_projects.php:243
msgid ""
"Choose a specific project to report on, or all projects.  Output will be "
"sent in Excel 2007 format."
msgstr ""
"Choose a specific project to report on, or all projects.  Output will be "
"sent in Excel 2007 format."

#: report_sensors.php:28
#, fuzzy
msgid "Last Read"
msgstr "Last Polled"

#: report_supply_status.php:21
msgid "Supply Status Report"
msgstr "供电状态报告"

#: report_supply_status.php:78 reports.php:77
msgid "Supplies Status Report"
msgstr "耗材状态报告"

#: report_supply_status.php:82 supplies.php:89
#: /home/runner/openDCIM/supplies.php:101 supplybin.php:176
msgid "Part Number"
msgstr "零件编号"

#: report_supply_status.php:83 supplies.php:105
msgid "Part Name"
msgstr "零件名称"

#: report_supply_status.php:84 supplies.php:109
msgid "Min Qty"
msgstr "最小数量"

#: report_supply_status.php:85 supplies.php:113
msgid "Max Qty"
msgstr "最大数量"

#: report_supply_status.php:86
msgid "On Hand"
msgstr "手动"

#: report_surplus.php:12
msgid "All Mechanisms"
msgstr "All Mechanisms"

#: report_surplus.php:23
msgid "Beginning of epoch"
msgstr "Beginning of epoch"

#: report_surplus.php:102
msgid ""
"This report contains information about items that have been disposed/removed "
"from the data center."
msgstr ""
"This report contains information about items that have been disposed/removed "
"from the data center."

#: report_surplus.php:103
msgid "Each item is disosed through a specific mechanism or contract vehicle."
msgstr "Each item is disosed through a specific mechanism or contract vehicle."

#: report_surplus.php:104
#, fuzzy
msgid "Criteria for this report:"
msgstr "该端口中存在环路"

#: report_surplus.php:105
msgid "Date Range:"
msgstr "Date Range:"

#: report_surplus.php:127
msgid "Disposition Mechanism"
msgstr "Disposition Mechanism"

#: report_surplus.php:134
#, fuzzy
msgid "Reference Number"
msgstr "序列号"

#: report_surplus.php:226
#, fuzzy
msgid "Device Disposition Report"
msgstr "服务器层分类报告"

#: report_tags.php:11
msgid "Inventory Reporting By Tag"
msgstr "标签库存报告"

#: report_tags.php:36
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: report_tags.php:115
msgid "Tag:"
msgstr "标签"

#: report_tags.php:117
msgid "Select Tag"
msgstr "选择标签"

#: report_tags.php:118
msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

#: report_vendor_model.php:42
msgid "Please select the values to limit the report scope as indicated below."
msgstr "Please select the values to limit the report scope as indicated below."

#: report_vendor_model.php:149
msgid "This is the Vendor(Manufacturer)/Model report from openDCIM."
msgstr "This is the Vendor(Manufacturer)/Model report from openDCIM."

#: report_vendor_model.php:150
msgid ""
"Each manufacturer is listed in a separate worksheet, with devices listed "
"lexicographically by Label."
msgstr ""
"Each manufacturer is listed in a separate worksheet, with devices listed "
"lexicographically by Label."

#: report_vendor_model.php:151
#, fuzzy
msgid "The criteria given for this report is:"
msgstr "该端口中存在环路"

#: report_vendor_model.php:152
#, fuzzy
msgid "Manufacturer:"
msgstr "设备生产商"

#: report_vendor_model.php:153
#, fuzzy
msgid "Device Type:"
msgstr "设备类型"

#: report_vm_by_department.php:41 reports.php:53
msgid "Virtual Machines by Department"
msgstr "部门的虚拟机"

#: report_vm_by_department.php:161
msgid "Total Number of VMs"
msgstr "Total Number of VMs"

#: report_vm_by_department.php:168
msgid "Virtual Machines Unassigned to a Department"
msgstr "Virtual Machines Unassigned to a Department"

#: report_vm_by_department.php:171 report_vm_by_department.php:249
msgid "Index"
msgstr "Index"

#: report_warranty.php:109
msgid "Data Center Warranty Expiration Report"
msgstr "Data Center Warranty Expiration Report"

#: report_warranty.php:422
msgid "Warranty Status"
msgstr "Warranty Status"

#: report_warranty.php:439
msgid "Remaining"
msgstr "Remaining"

#: report_warranty.php:470
msgid "Devices with expired warranty"
msgstr "Devices with expired warranty"

#: report_warranty.php:472
msgid "Expired"
msgstr "Expired"

#: report_xml_CFD.php:13
msgid "XML Output for CFD Simulation"
msgstr "XML输出​​CFD模拟"

#: report_xml_CFD.php:64
msgid "Select Data Center"
msgstr "选择数据中心"

#: reports.php:5
msgid "Inventory Reports"
msgstr "库存报告"

#: reports.php:38
msgid "Contact Reports"
msgstr "联系人报告"

#: reports.php:39
msgid "Department/Contact Report"
msgstr "部门/联系人报告"

#: reports.php:42
msgid "Asset Reports"
msgstr "资产报告"

#: reports.php:43
msgid "Search/Export by Data Center"
msgstr "数据中心搜索/导出"

#: reports.php:44
#, fuzzy
msgid "Storage Room Search/Export by Data Center"
msgstr "数据中心搜索/导出"

#: reports.php:45
msgid "Export Data Center for CFD (XML)"
msgstr "导出数据中心的CFD (XML)"

#: reports.php:46
msgid "Asset Report by Owner"
msgstr "所有人资产报告"

#: reports.php:48
msgid "Data Center Asset Report [Excel]"
msgstr "数据中心资产报告[EXCEL]"

#: reports.php:50
msgid "Asset Aging Report"
msgstr "资产折旧分析报告"

#: reports.php:51
msgid "Project Asset Report"
msgstr "Project Asset Report"

#: reports.php:52
msgid "Warranty Expiration Report"
msgstr "Warranty Expiration Report"

#: reports.php:54
msgid "Network Map"
msgstr "网络拓扑"

#: reports.php:55
#, fuzzy
msgid "Vendor/Model Report"
msgstr "库存报告"

#: reports.php:61
msgid "Operational Reports"
msgstr "操作报告"

#: reports.php:63
msgid "Diverse Power Exceptions Report"
msgstr "多样化的电源异常报告"

#: reports.php:64
msgid "Simulated Power Outage Report"
msgstr "模拟断电报告"

#: reports.php:65
msgid "Project Power Outage Report"
msgstr "Project Power Outage Report"

#: reports.php:67
msgid "Server Tier Classification Report"
msgstr "服务器层分类报告"

#: reports.php:69
msgid "Cabinet List"
msgstr "Cabinet List"

#: reports.php:70
#, fuzzy
msgid "Sensors List"
msgstr "Sensor"

#: reports.php:73
msgid "Auditing Reports"
msgstr "审核报告"

#: reports.php:74
msgid "Cabinet Audit Logs"
msgstr "机柜审核日志"

#: reports.php:75
msgid "Cabinet Audit Frequency"
msgstr "机柜审核频率"

#: reports.php:76
msgid "Surplus/Salvage Audit Report"
msgstr "冗余/灾难恢复审核报告"

#: reports.php:78
msgid "Actions Log"
msgstr "操作日志"

#: reports.php:88
msgid "Local Reports"
msgstr "Local Reports"

#: rowview.php:118
msgid "Add new cabinet"
msgstr "Add new cabinet"

#: rowview.php:122
msgid "Front View"
msgstr "前置视图"

#: rowview.php:122
msgid "Rear View"
msgstr "后置视图"

#: rowview.php:177
msgid "Return to Zone"
msgstr "Return to Zone"

#: search.php:27
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: search.php:33
msgid "Serial number search results for"
msgstr "序列号搜索结果"

#: search.php:38
msgid "PrimaryIP search results for"
msgstr "主IP搜索结果"

#: search.php:48
msgid "Name search results for"
msgstr "名称搜索结果"

#: search.php:65
msgid "Owner search results for"
msgstr "所有人搜索结果"

#: search.php:70
msgid "Asset tag search results for"
msgstr "资产标签搜索结果"

#: search.php:76
msgid "Custom tag search results for"
msgstr "自定义标签搜索结果"

#: search.php:86
msgid "Project Catalog search results for"
msgstr "Project Catalog search results for"

#: search.php:98
msgid "Device Model search results for"
msgstr "Device Model search results for"

#: search.php:121
msgid "Notes search results for"
msgstr "Notes search results for"

#: search.php:148
msgid "Search results for"
msgstr "Search results for"

#: search.php:298
#, php-format
msgid "Search complete. (%s) results."
msgstr "搜索完成. (%s) 条结果."

#: search.php:300
msgid "No matching devices found."
msgstr "没有找到匹配的设备."

#: search.php:416
#, php-format
msgid "Only one result, will autoforward in %s seconds."
msgstr "只搜索到一个结果, 将在%s秒内自动跳转."

#: search.php:451
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: search.php:451
msgid "Racks Only"
msgstr "仅机架"

#: search.php:468
msgid "No label"
msgstr "No label"

#: search_export.php:11
msgid "Data Center View/Export"
msgstr "数据中心查看/导出"

#: search_export.php:168
msgid "Last Modification Time"
msgstr "Last Modification Time"

#: search_export.php:169
msgid "Last Modified By"
msgstr "Last Modified By"

#: search_export.php:322 search_export_storage_room.php:249
msgid "Data Center:"
msgstr "数据中心:"

#: search_export_storage_room.php:5
#, fuzzy
msgid "Storage Room View/Export"
msgstr "日志查看/导出"

#: sidebar.inc.php:8
msgid "Search by Name:"
msgstr "按名称搜索:"

#: sidebar.inc.php:11 sidebar.inc.php:72
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: sidebar.inc.php:11
msgid "Custom Search"
msgstr "Custom Search"

#: sidebar.inc.php:15
msgid "Advanced Search:"
msgstr "高级搜素:"

#: sidebar.inc.php:24
msgid "Device Model"
msgstr "Device Model"

#: sidebar.inc.php:25
msgid "PrimaryIP"
msgstr "主IP"

#: sidebar.inc.php:72
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: sidebar.inc.php:105
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: storageroom.php:5 storageroom.php:54
msgid "Storage Room Maintenance"
msgstr "仓库维护"

#: storageroom.php:41
#, php-format
msgid "%s Storage Room"
msgstr "%s仓库"

#: storageroom.php:78
msgid "Serial No."
msgstr "序列号"

#: storageroom.php:89
msgid "Dispose of selected devices to:"
msgstr "Dispose of selected devices to:"

#: supplies.php:5 supplycheckout.php:5
msgid "Data Center Stockroom Supplies"
msgstr "数据中心仓库物品"

#: supplies.php:51
msgid "Bin ID"
msgstr "Bin编号"

#: supplies.php:91
msgid "New Supplies"
msgstr "新的物品"

#: supplybin.php:5
msgid "Data Center Stockroom Supply Bins"
msgstr "数据中心仓库配电柜"

#: supplybin.php:147
msgid "Bin Location"
msgstr "Bin位置"

#: supplybin.php:149
msgid "New Bin"
msgstr "新建BIN"

#: supplybin.php:192
msgid "Select parts to add..."
msgstr "选择部件来增加..."

#: template_mpdf_reports.inc.php:6
msgid "No Data to Display"
msgstr "No Data to Display"

#: timeperiods.php:5
msgid "Data Center Time Periods Listing"
msgstr "数据中心的时间周期清单"

#: timeperiods.php:68
msgid "Escalation Time Period"
msgstr "升级时间段"

#: timeperiods.php:70
msgid "New Time Period"
msgstr "新建时间周期"

#: updatevmowner.php:5
msgid "Data Center Virtual Machine Detail"
msgstr "数据中心虚拟机详细信息"

#: usermgr.php:5
msgid "Data Center Contact Detail"
msgstr "数据中心联系人详细信息"

#: usermgr.php:60
msgid "Existing UserID account displayed."
msgstr "Existing UserID account displayed."

#: usermgr.php:62
msgid "Something is broken.   Unable to create Person account."
msgstr "Something is broken.   Unable to create Person account."

#: usermgr.php:251
msgid "User"
msgstr "用户"

#: usermgr.php:253
msgid "New User"
msgstr "新的用户"

#: usermgr.php:260
msgid "This user is the primary contact for this many devices"
msgstr "This user is the primary contact for this many devices"

#: usermgr.php:271
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: usermgr.php:275
msgid "Phone 1"
msgstr "电话1"

#: usermgr.php:279
msgid "Phone 2"
msgstr "电话2"

#: usermgr.php:300
msgid "Email Address"
msgstr "Email Address"

#: usermgr.php:304
#, fuzzy
msgid "Last Activity"
msgstr "最后审核"

#: usermgr.php:308
#, fuzzy
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期时间(天)"

#: usermgr.php:312
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: usermgr.php:316
msgid "Generate New Key"
msgstr "Generate New Key"

#: usermgr.php:320
msgid "Rights"
msgstr "权利"

#: usermgr.php:322
msgid "Admin Own Devices"
msgstr "管理员所属设备"

#: usermgr.php:323
msgid "Read/Report Access (Global)"
msgstr "读取/报告数据(全局)"

#: usermgr.php:324
msgid "Modify/Enter Devices (Global)"
msgstr "修改/输入设备(全局)"

#: usermgr.php:325
msgid "Delete Devices (Global)"
msgstr "删除设备(全局)"

#: usermgr.php:326
msgid "Enter/Modify Contacts and Departments"
msgstr "输入/修改联系人与部门"

#: usermgr.php:327
msgid "Enter Rack Requests"
msgstr "进去机柜需求单"

#: usermgr.php:328
msgid "Complete Rack Requests"
msgstr "完成机架需求内容"

#: usermgr.php:329
msgid "Perform Bulk Operations"
msgstr "Perform Bulk Operations"

#: usermgr.php:330
msgid "Manage Site and Users"
msgstr "管理站点和用户"

#: usermgr.php:337
msgid "Transfer Devices"
msgstr "Transfer Devices"

#: usermgr.php:337
#, fuzzy
msgid "Delete User"
msgstr "删除"

#: usermgr.php:360
msgid "Transfer all devices to another primary contact"
msgstr "Transfer all devices to another primary contact"

#: vmnamecheck.php:12 vmnamecheck.php:32
msgid "Virtual Machine Inventory Exception Report"
msgstr "虚拟机状态异常清查报告"

#: vmnamecheck.php:33 vmnamecheck.php:75
msgid "This is an automated message from the"
msgstr "这是一条发给我的系统自动提醒"

#: vmnamecheck.php:33
msgid ""
"Inventory\n"
"\t\t\tProcess.  This process is scheduled to run once each business day.</"
"p>\n"
"\t\t\t<p>The following"
msgstr ""
"库存\n"
"\t\t\t计算. 每个工作日都会计算一次库存.</p>\n"
"\t\t\t<p>下列"

#: vmnamecheck.php:35
msgid ""
"Virtual Machines were detected in the environment\n"
"\t\t\tand do not have an associated owner record.  It is assumed that\n"
"\t\t\tthese are new Virtual Machines.  Please click on the links below to "
"update\n"
"\t\t\townership information."
msgstr ""
"运行环境中检测到虚拟设备\n"
"\t\t\t并且未关联任何用户. 如果\n"
"\t\t\t这些是新开通的虚拟设备. 请点击更新下面的链接\n"
"\t\t\t设置用户信息."

#: vmnamecheck.php:39
msgid ""
"If the appropriate department is not listed as an option for ownership, "
"please\n"
"\t\t\tsend an email to"
msgstr ""
"如果对应部门没有统计出使用者选项列表, 请\n"
"\t\t\t发送一份电子邮件至"

#: vmnamecheck.php:40
msgid "to have it added."
msgstr "对其增加."

#: vmnamecheck.php:43 vmnamecheck.php:81
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名"

#: vmnamecheck.php:74
msgid "Virtual Machine Inventory Expiration Report"
msgstr "到期虚拟设备清查报告"

#: vmnamecheck.php:75
msgid ""
"Virtual Machine Inventory\n"
"\t\t\tProcess.  This process is scheduled to run once each business day."
msgstr ""
"虚拟机列表\n"
"\t\t\t处理. 该过程被安排为每个工作日运行一次."

#: vmnamecheck.php:77
msgid "The following"
msgstr "下列"

#: vmnamecheck.php:77
msgid ""
"Virtual Machines have not been detected within the\n"
"\t\t\tpast"
msgstr ""
"虚拟机\n"
"\t\t\t从未被检测过"

#: vmnamecheck.php:78
msgid ""
"days and are assumed to be expired.  They are being removed from the\n"
"\t\t\tinventory system."
msgstr ""
"天如果同时被设置为过期. 这样他们就会被从\n"
"\t\t\t列表系统中删除."

#: workorder.php:5
msgid "Data Center Operations Work Order Builder"
msgstr "数据中心运营工单生成"

#: workorder.php:43
msgid "openDCIM-workorder-"
msgstr "openDCIM-workorder-"

#: workorder.php:154
msgid "Work Order Contents"
msgstr "工单内容"

#: workorder.php:156
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: workorder.php:190
msgid "Select All"
msgstr "Select All"

#: workorder.php:194
msgid "Email to DC Team Address"
msgstr "Email to DC Team Address"

#: workorder.php:196
msgid "Clear Reservation Flag"
msgstr "Clear Reservation Flag"

#: workorder.php:197
msgid "Move Items to Storage"
msgstr "Move Items to Storage"

#: workorder.php:198
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: zone.php:5
msgid "Data Center Zones"
msgstr "数据中心区域"

#: zone.php:85
msgid "openDCIM Data Center Zones"
msgstr "openDCIM数据中心区域"

#: zone.php:120
msgid "New Zone"
msgstr "新的区域"

#: zone.php:168
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: zone.php:196
msgid "Click and drag on the image to select an area for this zone"
msgstr "单击并在图像上拖动选择区块来对该区域范围进行定义"

#: zone.php:236
msgid "Verify Delete Zone"
msgstr "验证删除区域"

#: zone.php:237
msgid ""
"This Zone will be deleted and there is no undo.  Assets within the zone will "
"remain as members of the Data Center."
msgstr ""
"该区域将被删除且无法撤销操作. 在区域内的IT资产将继续作为数据中心中的成员."

#: zone_stats.php:5
msgid "Zone Statistics"
msgstr "区域统计数据"

#: zone_stats.php:242
msgid "Zone Size (approximate)"
msgstr "区域面积(近似值)"

#: zone_stats.php:246
msgid "approximate"
msgstr "近似"

#: zone_stats.php:336
msgid "Return to Row"
msgstr "Return to Row"

#: api/v1/deleteRoutes.php:32 api/v1/deleteRoutes.php:127
#: api/v1/deleteRoutes.php:195 api/v1/deleteRoutes.php:225
#: api/v1/deleteRoutes.php:254 api/v1/deleteRoutes.php:282
#: api/v1/deleteRoutes.php:310 api/v1/deleteRoutes.php:338
#: api/v1/deleteRoutes.php:373 api/v1/postRoutes.php:36
#: api/v1/postRoutes.php:88 api/v1/postRoutes.php:146 api/v1/postRoutes.php:177
#: api/v1/postRoutes.php:236 api/v1/postRoutes.php:277
#: api/v1/postRoutes.php:314 api/v1/postRoutes.php:353
#: api/v1/postRoutes.php:385 api/v1/postRoutes.php:431
#: api/v1/postRoutes.php:479 api/v1/postRoutes.php:525
#: api/v1/postRoutes.php:570 api/v1/postRoutes.php:613
#: api/v1/postRoutes.php:647 api/v1/postRoutes.php:685
#: api/v1/postRoutes.php:729 api/v1/postRoutes.php:777 api/v1/putRoutes.php:96
#: api/v1/putRoutes.php:146 api/v1/putRoutes.php:197 api/v1/putRoutes.php:237
#: api/v1/putRoutes.php:317 api/v1/putRoutes.php:365 api/v1/putRoutes.php:461
#: api/v1/putRoutes.php:516 api/v1/putRoutes.php:565 api/v1/putRoutes.php:611
#: api/v1/putRoutes.php:655 api/v1/putRoutes.php:698 api/v1/putRoutes.php:732
#: api/v1/putRoutes.php:778 api/v1/putRoutes.php:819
msgid "Access Denied"
msgstr "Access Denied"

#: api/v1/deleteRoutes.php:40
msgid "Failed to delete cabinet with CabinetID"
msgstr "Failed to delete cabinet with CabinetID"

#: api/v1/deleteRoutes.php:135
msgid "Failed to delete color with ColorID"
msgstr "Failed to delete color with ColorID"

#: api/v1/deleteRoutes.php:161
msgid "Device doesn't exist"
msgstr "Device doesn't exist"

#: api/v1/deleteRoutes.php:166
msgid "Unauthorized"
msgstr "Unauthorized"

#: api/v1/deleteRoutes.php:171
msgid "An unknown error has occured"
msgstr "An unknown error has occured"

#: api/v1/deleteRoutes.php:202
msgid ""
"Error removing status, check to make sure it isn't in use on any devices."
msgstr ""
"Error removing status, check to make sure it isn't in use on any devices."

#: api/v1/deleteRoutes.php:206
msgid "Status removed successfully."
msgstr "Status removed successfully."

#: api/v1/deleteRoutes.php:233
msgid "Error removing sensor readings for SensorID "
msgstr "Error removing sensor readings for SensorID "

#: api/v1/deleteRoutes.php:261
msgid "Error removing pdu stats for PDUID "
msgstr "Error removing pdu stats for PDUID "

#: api/v1/deleteRoutes.php:289
msgid "Error removing VM from VMInventory."
msgstr "Error removing VM from VMInventory."

#: api/v1/deleteRoutes.php:315
msgid "Invalid parameter (days)"
msgstr "Invalid parameter (days)"

#: api/v1/deleteRoutes.php:345
msgid "Error removing Powerpanel with PanelID "
msgstr "Error removing Powerpanel with PanelID "

#: api/v1/deleteRoutes.php:376
#, fuzzy
msgid "Connector deletion failed"
msgstr "Powerpanel creation failed"

#: api/v1/getRoutes.php:305 api/v1/getRoutes.php:349 api/v1/getRoutes.php:441
msgid "Unknown error"
msgstr "Unknown error"

#: api/v1/getRoutes.php:308 api/v1/putRoutes.php:312 api/v1/putRoutes.php:360
msgid "Cabinet not found"
msgstr "Cabinet not found"

#: api/v1/getRoutes.php:471
msgid "Device is not a sensor or is missing a template"
msgstr "Device is not a sensor or is missing a template"

#: api/v1/getRoutes.php:831
msgid "No color code found with ColorID"
msgstr "No color code found with ColorID"

#: api/v1/getRoutes.php:915
msgid "No template found with TemplateID: "
msgstr "No template found with TemplateID: "

#: api/v1/getRoutes.php:940 api/v1/getRoutes.php:992
msgid "No ports found for TemplateID: "
msgstr "No ports found for TemplateID: "

#: api/v1/getRoutes.php:967
msgid "Port not found for TemplateID: "
msgstr "Port not found for TemplateID: "

#: api/v1/getRoutes.php:1015
msgid "No slots found for TemplateID: "
msgstr "No slots found for TemplateID: "

#: api/v1/getRoutes.php:1174
msgid "No sensor readings found with SensorID "
msgstr "No sensor readings found with SensorID "

#: api/v1/getRoutes.php:1226
msgid "No PDU Stats found with PDUID "
msgstr "No PDU Stats found with PDUID "

#: api/v1/getRoutes.php:1278
msgid "No VM information found with VMIndex "
msgstr "No VM information found with VMIndex "

#: api/v1/getRoutes.php:1330
msgid "No Powerpanel information found for PanelID "
msgstr "No Powerpanel information found for PanelID "

#: api/v1/postRoutes.php:44
msgid "UserID="
msgstr "UserID="

#: api/v1/postRoutes.php:58
msgid "Unable to update People resource with the given parameters."
msgstr "Unable to update People resource with the given parameters."

#: api/v1/postRoutes.php:62
#, php-format
msgid "People resource for UserID=%s updated successfully."
msgstr "People resource for UserID=%s updated successfully."

#: api/v1/postRoutes.php:115
msgid "Device update has failed"
msgstr "Device update has failed"

#: api/v1/postRoutes.php:123
msgid "devices updated"
msgstr "devices updated"

#: api/v1/postRoutes.php:194
msgid "The specified CabinetID does not exist."
msgstr "The specified CabinetID does not exist."

#: api/v1/postRoutes.php:207
msgid "Error updating cabinet."
msgstr "Error updating cabinet."

#: api/v1/postRoutes.php:212
msgid "Cabinet updated successfully."
msgstr "Cabinet updated successfully."

#: api/v1/postRoutes.php:254
msgid "Error updating color code."
msgstr "Error updating color code."

#: api/v1/postRoutes.php:285
msgid "Invalid operation"
msgstr "Invalid operation"

#: api/v1/postRoutes.php:309 api/v1/postRoutes.php:348
msgid "No device found with DeviceID"
msgstr "No device found with DeviceID"

#: api/v1/postRoutes.php:325 api/v1/postRoutes.php:358
msgid "Update failed"
msgstr "Update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:390
msgid "No device template found with TemplateID: "
msgstr "No device template found with TemplateID: "

#: api/v1/postRoutes.php:401
msgid "Device template update failed"
msgstr "Device template update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:436
msgid "Template port not found with id: "
msgstr "Template port not found with id: "

#: api/v1/postRoutes.php:447
msgid "Template port update failed"
msgstr "Template port update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:484
msgid "Template slot not found with id: "
msgstr "Template slot not found with id: "

#: api/v1/postRoutes.php:498
msgid "Template slot update failed"
msgstr "Template slot update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:540 api/v1/putRoutes.php:476
#, fuzzy
msgid "Error creating new status."
msgstr "更新背面插槽错误"

#: api/v1/postRoutes.php:544
msgid "Status updated successfully."
msgstr "Status updated successfully."

#: api/v1/postRoutes.php:574
msgid "Manufacturer not found with id: "
msgstr "Manufacturer not found with id: "

#: api/v1/postRoutes.php:583
msgid "Manufacturer update failed"
msgstr "Manufacturer update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:622
msgid "Sensor readings update failed"
msgstr "Sensor readings update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:657
msgid "PDU stats update failed"
msgstr "PDU stats update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:690
msgid "No VM found with VMIndex "
msgstr "No VM found with VMIndex "

#: api/v1/postRoutes.php:700
msgid "VM update failed"
msgstr "VM update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:734
msgid "No Powerpanel found with PanelID "
msgstr "No Powerpanel found with PanelID "

#: api/v1/postRoutes.php:744
msgid "Powerpanel update failed"
msgstr "Powerpanel update failed"

#: api/v1/postRoutes.php:780
#, fuzzy
msgid "Connector update failed"
msgstr "Port update failed"

#: api/v1/putRoutes.php:47 api/v1/putRoutes.php:61
msgid "Audit record added successfully."
msgstr "Audit record added successfully."

#: api/v1/putRoutes.php:51
msgid "Specified CabinetID not found."
msgstr "Specified CabinetID not found."

#: api/v1/putRoutes.php:65
msgid "Specified DeviceID not found."
msgstr "Specified DeviceID not found."

#: api/v1/putRoutes.php:71
msgid "Invalid input parameters."
msgstr "Invalid input parameters."

#: api/v1/putRoutes.php:106
msgid "UserID already in database.  Use the update API to modify record."
msgstr "UserID already in database.  Use the update API to modify record."

#: api/v1/putRoutes.php:120
msgid "Unable to create People resource with the given parameters."
msgstr "Unable to create People resource with the given parameters."

#: api/v1/putRoutes.php:124
msgid "People resource created successfully."
msgstr "People resource created successfully."

#: api/v1/putRoutes.php:163
msgid ""
"Minimum required fields are not set:  DataCenterID, Location, and "
"CabinetHeight"
msgstr ""
"Minimum required fields are not set:  DataCenterID, Location, and "
"CabinetHeight"

#: api/v1/putRoutes.php:169
msgid "Error creating cabinet."
msgstr "Error creating cabinet."

#: api/v1/putRoutes.php:173
msgid "New cabinet created successfully."
msgstr "New cabinet created successfully."

#: api/v1/putRoutes.php:211
msgid "Error creating new color."
msgstr "Error creating new color."

#: api/v1/putRoutes.php:215
msgid "New color created successfully."
msgstr "New color created successfully."

#: api/v1/putRoutes.php:252
msgid "Error creating new department."
msgstr "Error creating new department."

#: api/v1/putRoutes.php:256
msgid "New department created successfully."
msgstr "New department created successfully."

#: api/v1/putRoutes.php:322 api/v1/putRoutes.php:370
msgid "Device creation failed"
msgstr "Device creation failed"

#: api/v1/putRoutes.php:429
msgid "Port update failed"
msgstr "Port update failed"

#: api/v1/putRoutes.php:480
msgid "New status created successfully."
msgstr "New status created successfully."

#: api/v1/putRoutes.php:521
msgid "Device template creation failed"
msgstr "Device template creation failed"

#: api/v1/putRoutes.php:570 api/v1/putRoutes.php:616
msgid "Device template port creation failed"
msgstr "Device template port creation failed"

#: api/v1/putRoutes.php:660
msgid "Device template slot creation failed"
msgstr "Device template slot creation failed"

#: api/v1/putRoutes.php:701
msgid "Manufacturer not created: "
msgstr "Manufacturer not created: "

#: api/v1/putRoutes.php:738
msgid "No Device found with DeviceID "
msgstr "No Device found with DeviceID "

#: api/v1/putRoutes.php:748
msgid "VM creation failed"
msgstr "VM creation failed"

#: api/v1/putRoutes.php:788
msgid "Powerpanel creation failed"
msgstr "Powerpanel creation failed"

#: api/v1/putRoutes.php:822
#, fuzzy
msgid "Connector creation failed"
msgstr "Device creation failed"

#: scripts/ajax_tooltip.php:146 scripts/ajax_tooltip.php:147
#: scripts/ajax_tooltip.php:148 scripts/ajax_tooltip.php:149
#: scripts/ajax_tooltip.php:150 classes/DataCenter.class.php:577
#: classes/DataCenter.class.php:578 classes/DataCenter.class.php:579
msgid "no data"
msgstr "没有数据"

#: scripts/ajax_tooltip.php:157
msgid "Measured Power Combined"
msgstr "Measured Power Combined"

#: scripts/ajax_tooltip.php:196
msgid "Inlet Temperature"
msgstr "Inlet Temperature"

#: scripts/ajax_tooltip.php:197
msgid "Output Temperature"
msgstr "Output Temperature"

#: scripts/ajax_tooltip.php:198
msgid "Inlet Humidity"
msgstr "Inlet Humidity"

#: scripts/ajax_tooltip.php:199
msgid "Output Humidity"
msgstr "Output Humidity"

#: scripts/ajax_tooltip.php:201
msgid "Quit that! You don't have rights to view this."
msgstr "Quit that! You don't have rights to view this."

#: scripts/ajax_tooltip.php:221
msgid "Details Restricted"
msgstr "Details Restricted"

#: scripts/ajax_tooltip.php:338
msgid "Tooltips are enabled with no options selected."
msgstr "Tooltips are enabled with no options selected."

#: scripts/testemail.php:42
msgid "Test Email from openDCIM"
msgstr "Test Email from openDCIM"

#: scripts/testemail.php:53
msgid "Data Center SMTP Test"
msgstr "Data Center SMTP Test"

#: scripts/testemail.php:55
msgid ""
"<p>This is a test email sent by an administrator from the openDCIM system at"
msgstr ""
"<p>This is a test email sent by an administrator from the openDCIM system at"

#: scripts/testemail.php:64
msgid "Script called without sufficient parameters."
msgstr "Script called without sufficient parameters."

#: scripts/testemail.php:68
msgid "An error has occurred:"
msgstr "An error has occurred:"

#: scripts/testemail.php:70
msgid "SMTP Server Connection Test Successful"
msgstr "SMTP Server Connection Test Successful"

#: scripts/uploadifive.php:47
#, php-format
msgid "Upload directory '%s' is not writable"
msgstr "Upload directory '%s' is not writable"

#: scripts/uploadifive.php:67
msgid "File was not deleted"
msgstr "File was not deleted"

#: scripts/uploadifive.php:86
msgid "Couldn't complete file move"
msgstr "Couldn't complete file move"

#: scripts/uploadifive.php:92
msgid "The file is bigger than this PHP installation allows"
msgstr "The file is bigger than this PHP installation allows"

#: scripts/uploadifive.php:95
msgid "The file is bigger than this form allows"
msgstr "The file is bigger than this form allows"

#: scripts/uploadifive.php:98
msgid "Only part of the file was uploaded"
msgstr "Only part of the file was uploaded"

#: scripts/uploadifive.php:101
msgid "No file was uploaded"
msgstr "No file was uploaded"

#: scripts/uploadifive.php:104
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "Missing a temporary folder"

#: scripts/uploadifive.php:107
msgid "Failed to write file to disk"
msgstr "Failed to write file to disk"

#: scripts/uploadifive.php:110
msgid "File upload stopped by extension"
msgstr "File upload stopped by extension"

#: scripts/uploadifive.php:120
msgid "Invalid file type."
msgstr "Invalid file type."

#: scripts/uploadifive.php:127
msgid "No files uploaded"
msgstr "No files uploaded"

#: scripts/uploadifive.php:128
msgid "You must be a site admin to add images"
msgstr "You must be a site admin to add images"

#: scripts/uploadifive.php:129
msgid "Token mismatch"
msgstr "Token mismatch"

#: scripts/uploadifive.php:130
msgid "God help us something has gone horribly wrong"
msgstr "God help us something has gone horribly wrong"

#: classes/DataCenter.class.php:573
#, fuzzy
msgid "Composite View of Cabinets"
msgstr "编辑整排机柜"

#: classes/DataCenter.class.php:574
#, fuzzy
msgid "Occupied Space"
msgstr "占用"

#: classes/DataCenter.class.php:575
#, fuzzy
msgid "Calculated Weight"
msgstr "计算功率消耗"

#: classes/DataCenter.class.php:576
#, fuzzy
msgid "Calculated Power Usage"
msgstr "计算功率消耗"

#: classes/DataCenter.class.php:577 classes/DataCenter.class.php:578
#: classes/DataCenter.class.php:579
#, fuzzy
msgid "Measured on"
msgstr "测量功率消耗"

#: classes/DataCenter.class.php:675
msgid "Row "
msgstr "Row "

#: classes/Device.class.php:2553 classes/Device.class.php:2559
#: classes/PowerDistribution.class.php:489
msgid "Critical"
msgstr "Critical"

#: classes/Device.class.php:2555 classes/Device.class.php:2561
#: classes/PowerDistribution.class.php:491
msgid "Warning"
msgstr "Warning"

#: classes/Device.class.php:2582
msgid "Data Center Sensor Alerts Report"
msgstr "Data Center Sensor Alerts Report"

#: classes/Device.class.php:2588 classes/PowerDistribution.class.php:528
msgid "MailFrom"
msgstr "邮件来自"

#: classes/Device.class.php:2595 classes/PowerDistribution.class.php:535
msgid "Facility Manager email address"
msgstr "设备管理员的邮件地址"

#: classes/Device.class.php:2611
msgid "Data Center Sensor Alerts"
msgstr "Data Center Sensor Alerts"

#: classes/Device.class.php:2613 classes/PowerDistribution.class.php:553
msgid "Value"
msgstr "Value"

#: classes/Device.class.php:2613 classes/PowerDistribution.class.php:553
msgid "Alert Level"
msgstr "Alert Level"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:573
#, fuzzy
msgid "Import Error"
msgstr "Internet入口日志"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:574
msgid ""
"An error has occurred creating the template.<br>Possibly there is already a "
"template of the same manufacturer and model"
msgstr ""
"An error has occurred creating the template.<br>Possibly there is already a "
"template of the same manufacturer and model"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:591 classes/DeviceTemplate.class.php:595
#: classes/DeviceTemplate.class.php:619 classes/DeviceTemplate.class.php:637
#: classes/DeviceTemplate.class.php:648 classes/DeviceTemplate.class.php:652
#: classes/DeviceTemplate.class.php:665 classes/DeviceTemplate.class.php:669
#, fuzzy
msgid "Import Warning"
msgstr "电力警告"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:592
#, fuzzy, php-format
msgid "An error has occurred creating the slot %s"
msgstr "发生错误, 无法创建的模板"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:596
#, php-format
msgid "Ignored slot %s"
msgstr "Ignored slot %s"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:620
#, fuzzy, php-format
msgid "An error has occurred creating the color code %s"
msgstr "发生错误, 无法创建的模板"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:638
#, fuzzy, php-format
msgid "An error has occurred creating the media type %s"
msgstr "发生错误, 无法创建的模板"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:649 classes/DeviceTemplate.class.php:666
#, fuzzy, php-format
msgid "An error has occurred creating the port %s"
msgstr "发生错误, 无法创建的模板"

#: classes/DeviceTemplate.class.php:653 classes/DeviceTemplate.class.php:670
#, fuzzy, php-format
msgid "Ignored port %s"
msgstr "库存报告"

#: classes/PowerDistribution.class.php:522
msgid "Data Center Power Alerts Report"
msgstr "Data Center Power Alerts Report"

#: classes/PowerDistribution.class.php:551
msgid "Data Center Power Alerts"
msgstr "Data Center Power Alerts"

#: classes/SwitchInfo.class.php:103
msgid ""
"I don't know what type of device this is but it did not return any ports "
"whatsoever.  Do not try to report this as an error."
msgstr ""
"I don't know what type of device this is but it did not return any ports "
"whatsoever.  Do not try to report this as an error."

#: classes/SwitchInfo.class.php:105
msgid "First port detection failed, please report to openDCIM developers"
msgstr "First port detection failed, please report to openDCIM developers"

#~ msgid "Style"
#~ msgstr "样式"

#~ msgid "Online Repository"
#~ msgstr "Online Repository"

#~ msgid ""
#~ "UserID and Key are not needed to pull from the repository, only to send."
#~ msgstr ""
#~ "UserID and Key are not needed to pull from the repository, only to send."

#~ msgid "API UserID"
#~ msgstr "API UserID"

#~ msgid "Group Distinguished Names"
#~ msgstr "Group Distinguished Names"

#, fuzzy
#~ msgid "SAML Account Configuration"
#~ msgstr "编辑配置"

#~ msgid "Audit not yet completed"
#~ msgstr "审核尚未完成"

#~ msgid "Check contact details for"
#~ msgstr "检查联系人详情"

#~ msgid "Data center team address"
#~ msgstr "数据中心运维团队联系地址"

#~ msgid "Data Center Reserved Space Report"
#~ msgstr "数据中心预留空间报告"

#~ msgid "Data Center Switch Capacity Exceptions Report"
#~ msgstr "数据中心交换机流量异常报告"

#~ msgid "Phone 3"
#~ msgstr "电话3"

#~ msgid "No status found with StatusID"
#~ msgstr "No status found with StatusID"

#~ msgid "Insufficient privilege level"
#~ msgstr "Insufficient privilege level"

#~ msgid "User not found in database."
#~ msgstr "User not found in database."

#~ msgid "People resource for UserID=%1$s updated successfully."
#~ msgstr "People resource for UserID=%1$s updated successfully."
